<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="918d1cd98a55c119d7e4e81b3cfac0f8" category="summary">Qualità adattiva del servizio (AQoS) Keystone</block>
  <block id="2cc739ab414b782a0ba5a2dafc3c878f" category="doc">Qualità adattiva del servizio in Keystone</block>
  <block id="bff19ffadab3b2c0f2336fe90bfd9be9" category="inline-link">Garantire il throughput con la panoramica QoS</block>
  <block id="5f558fad18c536fde918f6d8470c0f4c" category="paragraph">La qualità del servizio (QoS) dello storage è una tecnologia critica che garantisce che le applicazioni ottengano performance costanti e prevedibili. Senza QoS, alcuni carichi di lavoro, come quelli per l'avvio di più sistemi, possono consumare la maggior parte o tutte le risorse per un determinato periodo e influire su altri carichi di lavoro. Per informazioni su QoS, vedere<block ref="3c8d0a20452a1fdd8de7e683059a52bc" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="acdda1c20fb3985ce840929f7525c803" category="section-title">QoS adattiva</block>
  <block id="24fe24243f6cf0a0fada99032a85c028" category="inline-link">Informazioni su QoS adattiva</block>
  <block id="3e0c227cab019a94ad107467446bc4a1" category="paragraph">La QoS adattiva (AQoS) viene utilizzata dai servizi Keystone per mantenere dinamicamente il rapporto IOPS/TIB in base alle dimensioni del volume. Per informazioni sui criteri AQoS, vedere<block ref="837de1b03a328f464002642d845ea947" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="b41d880d5f9cddb842b19d183ce73f2e" category="paragraph">Keystone offre policy AQoS che è possibile configurare una volta che il cluster è in produzione. Assicurarsi che tutti i volumi siano associati alle policy AQoS corrette già create e disponibili nel sistema.</block>
  <block id="772f84cc1580c3b2eb870e7f4a05c668" category="paragraph">Un volume ONTAP non è conforme se non è stato applicato un criterio AQoS. Un volume senza policy QoS è l'ultimo dell'elenco di priorità per il sistema a fornire tutte le operazioni input-output disponibili. Tuttavia, se sono disponibili operazioni input-output, il volume potrebbe consumare tutti gli iOS disponibili.</block>
  <block id="8076a815ea253b898f1e1205fc7aa039" category="admonition">Se non sono state applicate policy AQoS ai volumi, tali volumi verranno misurati e addebitati al livello di servizio più elevato in base all'abbonamento. Ciò potrebbe causare cariche di burst non intense.</block>
  <block id="bc26ba2885b2bd7d8c41202e1d58b847" category="section-title">Impostazioni QoS adattive</block>
  <block id="d2c88ef05da757a3aeaaf8bc9fe70038" category="paragraph">Le impostazioni di QoS adattivo (AQoS) variano in base ai livelli di servizio.</block>
  <block id="3e1621011a15ff9b858d144dd8b32184" category="cell">*Nome policy*</block>
  <block id="93c756223ca0ced7c8d807e176f861a3" category="cell">*Extreme* e *Extreme Tiering*</block>
  <block id="ff68631a0d10b38d2b323da42e788055" category="cell">*Premium* e *Premium Tiering*</block>
  <block id="3ecb63821538cb0fde443d82bdb28861" category="cell">*Standard*</block>
  <block id="4cc402eecdb589b122553e660ac696c4" category="cell">*Valore*</block>
  <block id="e61bad254169eaf696462c655e0bb47a" category="cell">*IOPS previsti*</block>
  <block id="911c903acff40c3f442bbae7f73ea081" category="cell">6,144</block>
  <block id="4546199e2bcb9ae49a13edef9675fd03" category="cell">2,048</block>
  <block id="76dc611d6ebaafc66cc0879c71b5db5c" category="cell">128</block>
  <block id="ea5d2f1c4608232e07d3aa3d998e5135" category="cell">64</block>
  <block id="8dea0526cd966f1d2b8537ec99d156b6" category="cell">*Allocazione IOPS prevista*</block>
  <block id="d948b8bd026bed9e90e7989a41fdbb46" category="cell">Spazio allocato</block>
  <block id="7954bc4f3c43f3e699c2169329a71b4b" category="cell">*IOPS di picco*</block>
  <block id="d38753fed54aa499bc5e6c27d3945c19" category="cell">12,288</block>
  <block id="c9ca1ec49e8aac1615059e421cbb4793" category="cell">4,096</block>
  <block id="10a7cdd970fe135cf4f7bb55c0e3b59f" category="cell">512</block>
  <block id="13533e52f2c161b3cad8ec91b2a8bc26" category="cell">*Allocazione IOPS massima*</block>
  <block id="fd5c2880a704553c642b2e60a6ff5cf2" category="cell">*Dimensione blocco*</block>
  <block id="de66b0668daa0803e4322ddd80158d6c" category="cell">32.000</block>
  <block id="bbf5c00a5a74c975684f1ea9625170dc" category="summary">Problemi noti di NetApp Service Engine</block>
  <block id="df2d7d810d56e2ac1424497ce621a5b4" category="doc">Problemi noti di NetApp Service Engine</block>
  <block id="12443862fc7dd73d472712da53daac94" category="paragraph">I seguenti problemi noti sono stati segnalati in NetApp Service Engine. Questi problemi potrebbero verificarsi quando si effettua il provisioning o si utilizza lo storage come parte delle sottoscrizioni Keystone.</block>
  <block id="7a80ca9b8510ef9ffe2e1220e504556f" category="cell">Problema noto</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="cell">Descrizione</block>
  <block id="7aebfa1e2291377e040de92d7f7f335f" category="cell">Soluzione alternativa</block>
  <block id="f0d93f123ecfa281f58ffd712ae21776" category="cell">Limitazioni della protezione sincrona dei dati</block>
  <block id="964f4bca9c98b87570e00aa94cff65ec" category="cell">Si verifica un problema a causa del quale le VLAN, gli spazi IP e i domini di trasmissione non sono definiti sul partner secondario di un cluster MetroCluster. Questo problema può influire sul ripristino dei dati dall'area di replica.</block>
  <block id="7d4302fbcef3e5511bba71beb0b237e9" category="cell">Inviare una richiesta di servizio a GSSC per eseguire una configurazione di rete manuale sul cluster del partner. La configurazione di rete può essere eseguita in anticipo se i componenti di rete (VLAN, IPSpace e domini Broadcast) sono noti.</block>
  <block id="b2d5b71095062ff9c24781cf47dc88ce" category="cell">Limitazioni nella disattivazione e nell'eliminazione dei volumi abilitati per il disaster recovery</block>
  <block id="ab8a431b0d236bc8e648f6137d89dd0a" category="cell">Se in una VM di storage sono presenti due o più volumi abilitati per il disaster recovery, il disaster recovery non può essere disattivato per una condivisione di file o un disco.</block>
  <block id="55430220ec973f499c5759687e67e06b" category="cell">Inoltrare una richiesta di servizio a GSSC per risolvere il problema.</block>
  <block id="f71a9fe1b9b0e445f211a5361f84ce04" category="cell">Limitazioni nell'eliminazione dei file server e degli archivi a blocchi abilitati per il disaster recovery</block>
  <block id="1d059636426199df0d4be79f97706f13" category="cell">L'eliminazione di un archivio di blocchi o di una condivisione di file abilitati per il disaster recovery potrebbe non riuscire perché il peering non viene rimosso a causa di un timeout.</block>
  <block id="32146264e62046666bfb767563049925" category="cell">L'eliminazione non riuscita è disponibile in "Contatta il supporto" e il supporto verrà notificato tramite OpsRamp Ticket.</block>
  <block id="effb73c8f3207d8902624278d29cdee1" category="cell">Limitazione durante la creazione di più snapshot</block>
  <block id="d1ffff1ebdfabe3464cfe28d00102e27" category="cell">Quando vengono attivati più snapshot per la creazione, la pagina Web visualizza inizialmente solo l'ultimo snapshot emesso.</block>
  <block id="5fe27de964bdc422d447440d7d46dd6c" category="cell">Job automatico raccoglie le altre istantanee entro 15 minuti.</block>
  <block id="83920f9219c62d73a360e67b67b04607" category="cell">I file server abilitati per il disaster recovery sui controller secondari non vengono cancellati.</block>
  <block id="068bb1be1378596135e3a28692966278" category="cell">Tutti i volumi primari e le relazioni di replica vengono rimossi. Tuttavia, l'oggetto di disaster recovery non viene eliminato. Questo oggetto non consuma alcuna capacità o rete.</block>
  <block id="c8d49ad83dee61f7445c0ee8241f314a" category="cell">Non esiste una soluzione per questo problema.</block>
  <block id="15af90465a6fa17b3d45e4a04546e02d" category="cell">Limitazione nella disattivazione del backup sui volumi</block>
  <block id="0ccf0b892d14cafd61224e166f1d19d9" category="cell">Limitazione nell'eliminazione delle subnet di rete</block>
  <block id="da13c6df8ee6f220a7fd4e875de9a14d" category="cell">I clienti non sono in grado di eliminare le subnet di rete.</block>
  <block id="43b8342b3b270185be758f3c753f9ebf" category="cell">Limitazione nell'eliminazione della VLAN mediante API</block>
  <block id="1fe5fd82c9e1426b6bfefaacca18c158" category="cell">L'eliminazione di una VLAN associata a una subnet lascia un stub di subnet vuoto nell'interfaccia utente.</block>
  <block id="54b6e42090cc9528c4b9e8c1ae20d482" category="cell">Limitazione nell'importazione di VM di storage con subnet non standard</block>
  <block id="378a9be6f9eb4298ff0de63717b05df4" category="cell">Le VM di storage (macchine virtuali di storage, note anche come SVM), create al di fuori di NetApp Service Engine non possono essere operative a causa di una subnet non standard. Le VM storage vengono importate con lo stato<block ref="88391ee1e70e5e21d54edc7edba4527d" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="c5e6bc3afe6a04316b0a8fd822d236d2" category="cell">I report di fatturazione e capacità potrebbero essere imprecisi negli ambienti gestiti da NetApp</block>
  <block id="16ab12b85a2a088ff1c2d6aea60c6e81" category="cell">In un ambiente gestito da NetApp, i report di capacità e fatturazione generati dall'interfaccia utente potrebbero essere influenzati a causa della mancanza di metriche delle dimensioni del LUN e dei livelli di servizio sui volumi di backup.</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="doc"></block>
  <block id="c07c08a8bb12ddacd97c50e289cfeabb" category="paragraph">Ritardo di 15 minuti nel reporting della capacità impegnata sui grafici dopo la creazione dell'abbonamento.</block>
  <block id="d56ad7d41c9c131e7177635c575214ef" category="paragraph">Quando viene creata una sottoscrizione al tenant e i grafici dei report vengono controllati immediatamente (entro 15 minuti dalla creazione della sottoscrizione), la capacità impegnata non viene riportata correttamente.</block>
  <block id="d5ef5fd8e9c00193aa18dda53d77e710" category="paragraph">Controllare i grafici dei report almeno 15 minuti dopo la creazione dell'abbonamento.</block>
  <block id="9450f6b7991a26a9d5985688fdac77da" category="paragraph">La modifica dei livelli di servizio non sposta i volumi</block>
  <block id="1783b0f8371d7661f74ab43e7076b5ef" category="paragraph">Se due aggregati diversi nello stesso cluster vengono utilizzati per due livelli di servizio, la modifica del livello di servizio su un volume in un altro non sposta il volume sull'altro aggregato. Viene applicata solo la policy QoS adattiva.</block>
  <block id="44d15e01a306125fbc9b5a504261f2c3" category="paragraph">La creazione di FCP SVM richiede l'attivazione iSCSI</block>
  <block id="452ff3a7d441b2a105350eaeb7f00609" category="paragraph">Per creare una macchina virtuale di storage (SVM) e abilitare il supporto FCP su di essa, è necessaria un'attivazione dell'interfaccia iSCSI.</block>
  <block id="25af90aa8eda6df4dff2dd44b18198ab" category="paragraph">Limitazione con più gruppi di host con lo stesso iniziatore</block>
  <block id="d5a6291a0291469140c54e77e4b9ffce" category="paragraph">Se vengono creati più gruppi di host con lo stesso nome di iniziatore e i dischi vengono mappati a tutti i gruppi di host, i dischi vengono mappati a un solo gruppo di host sul cluster.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Fasi</block>
  <block id="b67fd9e59c0d4417b843449739a56dde" category="list-text">API di file Services</block>
  <block id="6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754" category="cell">Nessuno</block>
  <block id="7feb8545e008b64a43a24668068761be" category="summary">Cosa possono vedere i clienti in Active IQ per Keystone</block>
  <block id="20b4ea3e54bbb671333b0c25e036fe6a" category="doc">Cosa possono vedere i clienti di Keystone in Active IQ Digital Advisor?</block>
  <block id="ea7b2437ddd14dce6ba3f65494d634fd" category="inline-link-macro">Documentazione di Digital Advisor</block>
  <block id="199941fcffe1cc10f1d78276fb963281" category="paragraph">Per ulteriori informazioni su Digital Advisor, vedere <block ref="6ddd16d015a7ae88cd6e808110d98222" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ac7fc128fe615de511649c7809bb0ec8" category="paragraph">Per informazioni sulla scheda *Abbonamenti Keystone*, consulta la sezione _dashboard e report di Digital Advisor per Keystone_.</block>
  <block id="10288ddd3c9dd46deaa222ee129df3fb" category="summary">USCS (US Citizen Support)</block>
  <block id="3b4d5a194534074e4e26b153c90a2ef6" category="doc">STATI UNITI Supporto cittadino (USCS)</block>
  <block id="90770185e7f0d93f4befd67871a81092" category="paragraph">Il supporto cittadino degli Stati Uniti (USCS) è un'offerta aggiuntiva per gli abbonamenti NetApp Keystone. Ti dà diritto a ricevere la consegna e il supporto dei servizi Keystone in corso da parte degli Stati Uniti Cittadini negli Stati Uniti suolo.</block>
  <block id="0298010e49da89b748a96d3dd60c3579" category="paragraph">Leggi le seguenti sezioni per capire quali elementi degli abbonamenti sono vincolati da questo servizio add-on e sono forniti in base ai termini del contratto NetApp Keystone.Footnote:disclaimer 1[i servizi e le offerte qui descritti sono soggetti, limitati e regolati da un contratto Keystone pienamente eseguito.]</block>
  <block id="616e342ef98270057c5d3a2f3e3e7338" category="section-title">Monitoraggio del NetApp Global Services Support Center</block>
  <block id="c779911684ebe3ceed4035306e2997c3" category="paragraph">NetApp Global Services and Support Center (GSSC) monitora lo stato dei prodotti e dei servizi sottoscritti, fornisce supporto remoto e collabora con Keystone Success Manager. Tutto il personale che monitora i prodotti associati ai relativi ordini di abbonamento Keystone è cittadino statunitense che opera negli Stati Uniti suolo.</block>
  <block id="b47b3a710484adb2c8cfacd64043b550" category="section-title">Keystone Success Manager</block>
  <block id="42f709e8a5be1c018041912b530ca640" category="paragraph">Il Keystone Success Manager è un Cittadino che opera negli Stati Uniti suolo. Le loro responsabilità sono specificate nel Contratto NetApp Keystone.</block>
  <block id="e8483ac20b1990d2362dd45e18cfb1d2" category="section-title">Attività di implementazione</block>
  <block id="221d560cb3a4127ba5fc624a195a7f29" category="paragraph">Se disponibili, le attività di installazione e implementazione in sede e in remoto sono condotte da U.S. Cittadini negli Stati Uniti suolo. Nota a piè di pagina:disclaimer[la disponibilità del personale appropriato per le attività in loco dipende dalla posizione geografica in cui vengono implementati i sistemi Keystone.]</block>
  <block id="db5eb84117d06047c97c9a0191b5fffe" category="section-title">Supporto</block>
  <block id="cedba9b370f4f8fb7584b8a96576dbce" category="paragraph">Se disponibili, le attività di risoluzione dei problemi e supporto in loco necessarie sono condotte da U.S. Cittadini negli Stati Uniti suolo. nota a piè di pagina:disclaimer[]</block>
  <block id="7bc1dc2ee0a07d10009260b53f57f2d3" category="summary">Definizioni della capacità del servizio Keystone</block>
  <block id="96d2b38eee6470bf2333246e23312820" category="paragraph">Le capacità del servizio NetApp Keystone includono:</block>
  <block id="5233633b9faaa681d96ef5c43e30bea2" category="section-title">Capacità logica</block>
  <block id="07a94a7bd2b381bae37a94cd365377c7" category="paragraph">Si tratta dei dati inseriti nell'infrastruttura Keystone da un cliente. Tutte le capacità Keystone si riferiscono a una capacità logica. Ad esempio, se un file 1 TIB viene memorizzato nell'infrastruttura Keystone, è necessario acquistare almeno 1 TIB di capacità.</block>
  <block id="4ac938291a74f21a35352afb886d2d88" category="section-title">Capacità impegnata</block>
  <block id="03cd8c6bf7fa9b89369c8da2bc2063e7" category="paragraph">La capacità logica minima fatturata ogni mese per la durata del termine:</block>
  <block id="5e4631059cd88370a28a74ba7f45c7b3" category="list-text">La capacità viene impegnata in base a ciascun livello di servizio.</block>
  <block id="65bdbd8437ca88c89824e2ddc621f54c" category="list-text">La capacità impegnata non può essere diminuita durante il periodo.</block>
  <block id="c6eb79bc54b68ec5e0cc19ef77aaf577" category="list-text">È possibile aggiungere capacità impegnata e livelli di servizio aggiuntivi durante il periodo di validità.</block>
  <block id="326cde132ee3d2c6dbda5e81887d37fd" category="section-title">Modifiche alla capacità impegnata</block>
  <block id="e80564e6a1386159e71203ed98662fc4" category="paragraph">Durante il periodo di validità di un abbonamento, è possibile modificare le capacità assegnate. Tuttavia, esistono alcune condizioni preliminari:</block>
  <block id="f5d9b6b00fd78d80af103a392bba7c30" category="list-text">La capacità impegnata non può essere diminuita</block>
  <block id="c7ba6335b772c84090b8f2d9dd8b58a3" category="list-text">La capacità impegnata non può essere aumentata 90 giorni prima della scadenza dell'abbonamento, a meno che l'abbonamento non debba essere rinnovato per un ulteriore periodo di 12 mesi.</block>
  <block id="08d63a30cdbc798edef3e21cacda1ac2" category="section-title">Capacità di burst</block>
  <block id="86103a24c69256f32ea19a6b3d334a1f" category="paragraph">Si tratta della capacità logica che ha superato la capacità impegnata. Prendere nota dei seguenti punti:</block>
  <block id="dfe3a64edf2cc8e36f72d43579e07d11" category="list-text">Il servizio Keystone offre una capacità superiore del 20% rispetto alla capacità impegnata.</block>
  <block id="abda4117b1311f6ae0b218aeba00fae6" category="list-text">La capacità di burst può essere consumata su base elastica e viene addebitata ogni giorno in base alla media consumata.</block>
  <block id="aec1005ee7c9c20d1a1b0df3290a5c34" category="list-text">La capacità di burst fino al 20% viene addebitata allo stesso tasso della capacità impegnata.</block>
  <block id="e895579d02072ebda659dbda14a17726" category="list-text">La capacità di burst superiore al 20% del commit viene addebitata a una tariffa premium. Contatta il supporto per eventuali requisiti di burst aggiuntivi superiori al 20%.</block>
  <block id="94c94961a24325da0518d106d0d1d12a" category="section-title">Capacità consumata/fornita</block>
  <block id="57acd6de581740882f29028df3bf19a5" category="paragraph">La capacità consumata si riferisce alla capacità in TIB dello storage attualmente consumata nel servizio. Il servizio Keystone considera la somma delle dimensioni fornite (non la capacità logica o fisica utilizzata) di tutti i volumi su un determinato livello di servizio da considerare come capacità consumata per quel livello di servizio. Ciò include:</block>
  <block id="6fc8b176a9bd3f331984e2de9b5dbfab" category="list-text">La capacità fornita attraverso la creazione, la modifica, l'eliminazione o la potenziale crescita automatica dei volumi.</block>
  <block id="202ac47fdd80de7d80018d24cb661fc9" category="list-text">Copie e cloni Snapshot.</block>
  <block id="b33c6009150f806349f79306b0821192" category="admonition">La quantità di dati memorizzati all'interno della capacità fornita o la quantità di dati effettivamente scritti su disco non viene presa in considerazione.</block>
  <block id="b6e76ea727138e1a2c7199dd3f0874db" category="section-title">Capacità fatturata</block>
  <block id="0b2c78b413a92fa3d683991180e6b149" category="paragraph">Bolletta mensile = (capacità impegnata [TIB] * tasso impegnato [ USD/TIB]) + (capacità burst media giornaliera [TIB] * tasso burst [ USD/TIB]). La fattura mensile contiene un costo minimo in base alla capacità impegnata.</block>
  <block id="f0f9796f93a40ab440830e6b35b791e7" category="inline-link-macro">Fatturazione Keystone</block>
  <block id="b54cbf7be46d36d9336dd1e71ced80cc" category="paragraph">La fattura mensile varia oltre la tariffa minima in base al consumo medio giornaliero di capacità burst. Per ulteriori informazioni sulla fatturazione, vedere <block ref="800cb1bbe7d7ea993b295e25db017d18" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5a0cec99ec5698f3effd7a98366f39d8" category="paragraph">Gli abbonamenti ai servizi Cloud Volumes vengono gestiti al di fuori di NetApp Service Engine. Le credenziali pertinenti vengono fornite a NetApp Service Engine per consentire la connessione ai servizi cloud.</block>
  <block id="ce26601dac0dea138b7295f02b7620a7" category="cell">Cliente</block>
  <block id="94fbbde1dbbcf7b5a25c84172c0d07a4" category="summary">Requisiti del sito Keystone</block>
  <block id="c9da0796f309773995aa86a3901c5e00" category="doc">Requisiti del sito</block>
  <block id="db8a4745324737dff61880f7b9bc6a6d" category="paragraph">Esistono diversi requisiti per abilitare i servizi NetApp Keystone nel tuo ambiente, come spazio, rack, PDU, alimentazione, e raffreddamento, con ulteriori requisiti di sicurezza e di rete discussi in seguito.</block>
  <block id="d511f8439ecde36647437fbba67a4394" category="section-title">Spazio</block>
  <block id="8e07eaea6ef5a15b6e14d5d1c74446a0" category="paragraph">Spazio per l'hosting dell'infrastruttura Keystone (fornito dai clienti). NetApp fornisce le specifiche di peso in base alla configurazione finale.</block>
  <block id="04e07e3547b329c2073dfb941335e7fe" category="section-title">Rack</block>
  <block id="749ddfb3b6b9f4dd141812149dbefbe7" category="paragraph">Rack a quattro montanti nell'offerta gestita dal cliente (forniti dai clienti). Nell'offerta gestita da NetApp, NetApp o il cliente possono fornire i rack, a seconda dei requisiti. NetApp offre 42 rack profondi.</block>
  <block id="c556f9cf21e8773770e784b54885c293" category="section-title">PDU</block>
  <block id="d9010991c391360857a2d151046ef17e" category="paragraph">Le unità di distribuzione dell'alimentazione (PDU) devono essere collegate a due circuiti separati e protetti con prese C13 sufficienti. Nell'offerta gestita dal cliente, in alcuni casi, sono richiesti punti vendita C19. Nell'offerta gestita da NetApp, NetApp o il cliente possono fornire le PDU, a seconda dei requisiti.</block>
  <block id="dd4fe0cc913f704600b97d1f5dd285de" category="section-title">Potenza</block>
  <block id="39eeade2e73eb4823932331e5a459f8c" category="paragraph">Fornire l'alimentazione necessaria. NetApp fornirà le specifiche dei requisiti di alimentazione in base alla classificazione a 200 V (tipico A, massimo A, tipico W, massimo W, tipo di cavo di alimentazione, e quantità), in base alla configurazione finale. Tutti i componenti sono dotati di alimentatori ridondanti. NetApp fornirà i cavi di alimentazione in-cabinet.</block>
  <block id="8c880fe54cae171fa97132f8c5e82297" category="section-title">Raffreddamento</block>
  <block id="e49c1cb86b679c35d94b37728ee6dfb6" category="paragraph">NetApp è in grado di fornire le specifiche dei requisiti di raffreddamento (BTU tipica, BTU massima), in base alla configurazione finale e ai requisiti.</block>
  <block id="a5fa5746370b608090b994a97b49e98b" category="section-title">Networking</block>
  <block id="0704c116940f03a6b019dbeb4c62c8e7" category="paragraph">A seconda dei requisiti del cliente e dei controller di storage utilizzati, NetApp è in grado di fornire connettività da 10 GB, 40 GB e 100 GB presso la sede del cliente.</block>
  <block id="69a0863605549f8b032729ded736e87d" category="paragraph">NetApp fornisce i ricetrasmettitori necessari solo per i dispositivi dell'infrastruttura Keystone forniti da NetApp. È necessario fornire i ricetrasmettitori necessari per i dispositivi del cliente e il cablaggio ai dispositivi dell'infrastruttura Keystone forniti da NetApp.</block>
  <block id="9b9801b1a4e6d2023f77a73997f05d4f" category="summary">Panoramica della tenancy dell'abbonamento a NetApp Keystone Keystone</block>
  <block id="18543f621521fb90b1bae327aacba55e" category="doc">Tenancy e multi-tenancy in Keystone</block>
  <block id="c3335449895f6431c0f28905c25d63a2" category="paragraph">NetApp Keystone utilizza i concetti di *tenant* e *subtenant* come entità gerarchiche che possiedono risorse di storage logico. È supportato anche il concetto di multi-tenancy, in cui più tenant sono legati a un partner o a un service provider. Il partner e il service provider delle entità vengono utilizzati in modo intercambiabile.</block>
  <block id="d882c603b13fe0ab0d6416d3a691be6b" category="admonition">Nel contesto di Keystone, un singolo tenancy è un modello gestito da NetApp, mentre un multi-tenancy è un modello gestito dal partner.</block>
  <block id="ab46b0da4c689d676afbc74038c40f71" category="paragraph-title">Tenant</block>
  <block id="787e1c46fdd2dcf0632ab32302ab5cb9" category="paragraph">Un tenant è l'entità di fatturazione primaria definita in Keystone. Ogni cliente che è iscritto a Keystone e possiede un abbonamento ai servizi, esiste come tenant Keystone. Il cliente fornisce a NetApp un nome e/o un identificatore del cliente ai fini dell'assunzione dei tenant e del monitoraggio delle date di iscrizione e dei termini di impegno.</block>
  <block id="73768b23fd281ba64d4b589fbe344743" category="paragraph">In un multi-tenancy, un partner è un tenant/cliente di NetApp in un ambiente Keystone. Il partner, a sua volta, può supportare più tenant o clienti, collegati a clienti finali/subtenant. In questo modello, i tenant/subtenant sono i clienti dei service provider e non hanno alcun rapporto di fatturazione con NetApp.</block>
  <block id="36aa57dcd7aaa7b451d4bef723aaabc6" category="paragraph-title">Subtenant</block>
  <block id="c4fa14b176b59f99da01adc5187fdf41" category="paragraph">I subtenant Keystone esistono interamente all'interno di un tenant padre con una relazione molti-a-uno. I subtenant forniscono una separazione logica delle risorse all'interno di un tenancy e vengono utilizzati come base per il reporting show-back. Tutte le risorse di storage (ovvero servizi di file, storage a blocchi e storage a oggetti) appartengono a un subtenant.</block>
  <block id="978c8164dc991cb5252f85067c6fdbe4" category="inline-image-macro">arco di tenancy</block>
  <block id="5cee2df0715294af225b93a062c0b3bf" category="paragraph"><block ref="5cee2df0715294af225b93a062c0b3bf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f503801323daa68428cbc58b04af9c66" category="section-title">Modello di abbonamento in un ambiente gestito da NetApp (tenancy singola)</block>
  <block id="f414f33dd36c7df5855c80c5efb4a954" category="list-text">L'amministratore di NetApp o GSSC crea un abbonamento per un tenant e una zona.</block>
  <block id="7e58a49da804872ab7943c863fa6aedd" category="list-text">I nomi delle sottoscrizioni derivano dall'entità di fatturazione a cui è iscritto il tenant.</block>
  <block id="bba4e462ff7d85de9bea0c584f4d1106" category="list-text">Nell'abbonamento vengono configurati la data di inizio e la durata del contratto.</block>
  <block id="7ab90534772a6823ae747e2e595227b6" category="list-text">Per ciascuna zona tenant può essere attivo un solo abbonamento</block>
  <block id="e707c9753c60c938b7df1df54774a3db" category="list-text">Un abbonamento può avere più piani tariffari e ciascun piano tariffario corrisponde a un livello di servizio.</block>
  <block id="0cc39ab79321743f043994390f5f4983" category="list-text">Ogni piano tariffario ha una capacità impegnata per livello di servizio.</block>
  <block id="252aaab3c8157530a50f1255a573889b" category="list-text">I livelli di servizio possono includere:</block>
  <block id="ba1f6c59525d71aee4c027798d2470fd" category="list-text">Estremo</block>
  <block id="7e4d40b9b6da84fea74ead75bef6e679" category="list-text">Tiering estremo</block>
  <block id="9446a98ad14416153cc4d45ab8b531bf" category="list-text">Performance</block>
  <block id="16bc38e6e7dba806ee8a78bc41099dda" category="list-text">Tier di performance</block>
  <block id="689202409e48743b914713f96d93947c" category="list-text">Valore</block>
  <block id="c1065acbfba1e7a9823027d119a0e62f" category="list-text">Protezione dei dati per ciascuno dei livelli di servizio</block>
  <block id="b264458e1339a357ee63e9472dd0fc0f" category="list-text">Protezione avanzata dei dati per livelli estremi, performance e valore</block>
  <block id="f66cecb9ea899af7ae7c95148b9f098e" category="list-text">Oggetti di storage</block>
  <block id="cf518013227e19b559ad5a7c8acdfcdb" category="section-title">Modello di abbonamento in un ambiente multi-tenant</block>
  <block id="28f32e372bb0bf5606893ac4a7db28c6" category="list-text">I service provider sono clienti Keystone e hanno abbonamenti come tenant. Gli abbonamenti si basano su:</block>
  <block id="0cd87e1a8d649eef90d448266e6fd4f7" category="list-text">Impegno per livello di servizio e zona</block>
  <block id="dd50dc48c65fa66261e7577ca35d5002" category="list-text">Addebitato sulla capacità allocata con un minimo di 100 TiB</block>
  <block id="11553ea9c5596f3b4011afeb5f1fafce" category="list-text">I costi di burst si applicano al 100-120% della capacità impegnata</block>
  <block id="a0382d358e9e9bfd580bcb3e0704020f" category="list-text">NetApp addebita ai provider il costo mensile, come parte dei normali termini di tenancy.</block>
  <block id="d9c8606ad650d6ccefa1deb48c5c3f38" category="list-text">Affinché un livello di servizio sia disponibile per i tenant, il service provider o il partner deve disporre di un Keystone per il livello di servizio.</block>
  <block id="1af54f138ca5667471525a6a8e20a922" category="list-text">Il provider di servizi crea sottoscrizioni tenant per livello di servizio, zona e minimi flessibili.</block>
  <block id="21f96314a340cb8f137a344593cf8eca" category="list-text">I service provider possono vendere ai propri tenant una capacità superiore a quella acquistata da NetApp (oversubscription). Pertanto, la capacità utilizzata dai tenant non è limitata dalla capacità a cui il service provider ha sottoscritto l'abbonamento.</block>
  <block id="2e231c4af192f6c70373ed83ca421f1d" category="list-text">I tenant possono utilizzare la capacità di storage oltre la quantità sottoscritta, indicata come "burst" nei report di utilizzo.</block>
  <block id="7493be1f2e4b2951a0863645db204fe8" category="list-text">I report sull'utilizzo dei tenant sono disponibili per i partner per la visualizzazione giornaliera o mensile.</block>
  <block id="fd360113b52bc319c04e5b9ba2a1619c" category="list-text">I tenant possono creare abbonamenti per un periodo di tempo più lungo rispetto al corrispondente abbonamento Keystone, ma viene visualizzato un messaggio di avviso per il cliente finale durante l'attività.</block>
  <block id="5774903ed034355ad27bc2f5f4125fe2" category="list-text">L'abbonamento Keystone per un partner viene configurato dagli amministratori NetApp o da GSSC. La gestione delle sottoscrizioni Keystone e delle sottoscrizioni tenant viene eseguita da un utente con ruolo di amministratore del partner.</block>
  <block id="ca5bc191806083a730fef02cac0e5d63" category="list-text">Gli utenti con ruoli di amministratore del tenant possono visualizzare solo l'abbonamento tenant (non l'abbonamento Keystone del partner). Possono aggiornare l'abbonamento per modificare la capacità e il livello di servizio. Possono inoltrare richieste di servizio per abbonamenti aggiuntivi.</block>
  <block id="8c4191676661fab67275af3b28085da7" category="list-text">L'amministratore del partner può creare un altro abbonamento quando l'abbonamento esistente è scaduto o per una data futura in cui l'abbonamento esistente non è più valido. La data di inizio di un nuovo abbonamento deve essere maggiore o uguale alla data di fine corrente.</block>
  <block id="7dc0f85f089ebdfce9f7c48b0fa94ae9" category="section-title">Gruppi di host</block>
  <block id="10bc620b6bb0f1ce4ea88e07efee73a6" category="summary">Dettagli dell'offerta di servizi</block>
  <block id="07f86c3b0d3569098633d14e938f9f31" category="doc">Offerta di servizi Keystone</block>
  <block id="500875d631d4d6883afc9c2e4a2321ff" category="paragraph">Le seguenti domande forniscono risposte alle tue domande frequenti sull'offerta di servizi Keystone di NetApp Keystone.</block>
  <block id="d5711d7ae3d6e6f47fa957a95d3142aa" category="paragraph">*Qual è la capacità minima impegnata?*</block>
  <block id="ebce1c70853b65cea6d30e54ecdebacd" category="paragraph">La capacità minima impegnata per un servizio di abbonamento NetApp Keystone è di 100 TIB, per sito su uno o più livelli di servizio.</block>
  <block id="cf00528994fde9786416df9d94ecdaa3" category="paragraph">*Qual è la durata tipica di un contratto di servizi Keystone?*</block>
  <block id="71103d21e44540f25888927d96fde023" category="paragraph">I servizi Keystone offrono periodi di 12, 24 e 36 mesi.</block>
  <block id="09d09e7b7afd8ded500977e3cee6326f" category="paragraph">*Come si accede allo storage?*</block>
  <block id="9fa797e742e7be6391aced52fdf5093a" category="paragraph">*Come gestire il servizio?*</block>
  <block id="f240946a05316b452971a7e9095ac4a2" category="paragraph">*Come posso aumentare la capacità impegnata in un abbonamento?*</block>
  <block id="5d82a19ac986be3e28747ff2634e505b" category="paragraph">*L'aumento della capacità aumenta il termine?*</block>
  <block id="81ffcf182e9bafd1ef112dadd81c3f06" category="paragraph">Tutte le aggiunte sono a termine congiunto al periodo di validità, salvo nel caso in cui la richiesta venga effettuata negli ultimi 90 giorni dell'abbonamento, nel qual caso il termine deve essere esteso per almeno 12 mesi.</block>
  <block id="0580b428b8b89191dd146196120083eb" category="paragraph">*Gli abbonamenti possono essere co-terminati?*</block>
  <block id="e3cfe7f33d12e36089266e1a92e5b364" category="paragraph">No, i termini dell'abbonamento sono indipendenti l'uno dall'altro.</block>
  <block id="b3784fbd5fbd14cdb7c0951f67184db5" category="paragraph">*Posso aggiungere storage di backup a un abbonamento esistente?*</block>
  <block id="290bc1780871dbb1423d35daee26da77" category="paragraph">Per un caso di utilizzo del backup, è possibile aggiungere capacità a un abbonamento esistente per un livello di servizio nuovo o esistente, inclusi i livelli di servizio Standard o Value. Ciò non modifica la durata dell'abbonamento esistente. Tuttavia, se si desidera aggiungere capacità negli ultimi 90 giorni della scadenza dell'abbonamento (ovvero gli ultimi 90 giorni prima della scadenza dell'abbonamento), è necessario rinnovare l'abbonamento per almeno un anno.</block>
  <block id="b966cade5691b18bf62755c195447e05" category="paragraph">*Un nuovo abbonamento ha la flessibilità di arrivare con un nuovo termine annuale?*</block>
  <block id="353851e3be472d2e7deedffb8c84e9cd" category="paragraph">Sì, i nuovi abbonamenti possono avere nuovi termini separati da quelli esistenti.</block>
  <block id="58308e954617b52ff118d3299ec8f228" category="paragraph">*I termini dell'abbonamento al tenant possono estendersi oltre il termine dell'abbonamento del partner?*</block>
  <block id="2c1084a9db2c22930eecd0aa4195d607" category="paragraph">Gli abbonamenti ai tenant possono estendersi oltre l'attuale termine dei servizi Keystone del partner. Viene visualizzato un avviso quando vengono create le sottoscrizioni e anche nei report di utilizzo.</block>
  <block id="74fc177e4bef1cdf2bea4ccdadd13631" category="paragraph">*È possibile combinare più sottoscrizioni sullo stesso cluster ONTAP?*</block>
  <block id="3d96ed4e7cf96c207eb55360531e63d1" category="paragraph">No, ogni cluster viene assegnato a un abbonamento specifico.</block>
  <block id="419ac205a5a84ff5f314afba4f5edb27" category="paragraph">*Chi esegue il monitoraggio e le operazioni?*</block>
  <block id="7078b31ae5be77a7e25eb2d03d3bdadb" category="paragraph">Per il servizio gestito da NetApp, NetApp è responsabile del monitoraggio remoto dell'infrastruttura in modo che il servizio venga erogato in base alle aspettative concordate.</block>
  <block id="faced2ebacb2b268fcaefb1ff2dfd6bc" category="paragraph">Per il servizio gestito dal partner, il partner è responsabile del monitoraggio remoto dell'infrastruttura in modo che il servizio venga erogato in base alle aspettative concordate.</block>
  <block id="7d9cf83822ab7d2c72f16da8a358e341" category="paragraph">Per il servizio gestito dal cliente, il cliente è responsabile del monitoraggio dell'infrastruttura e della risoluzione di eventuali problemi a NetApp.</block>
  <block id="393da119bc3b207bcea2f02315c388ac" category="paragraph">*Cosa succede se il servizio viene interrotto in anticipo?*</block>
  <block id="a31f3e7467e53150995af65a049395c5" category="paragraph">L'impegno minimo per il servizio è di 12 mesi. Se si annulla il servizio in anticipo, il valore residuo deve essere pagato anticipatamente.</block>
  <block id="b387af4e718e4b5565ce87f74234f50f" category="paragraph">*Esiste un'opportunità di conversione in un acquisto dopo il completamento del termine iniziale?* No L'offerta non include un'opzione per la conversione in un acquisto. Inoltre, i prodotti NetApp acquistati in precedenza non rientrano nell'ambito di questo programma.</block>
  <block id="a16dc1f5755db55741d2ae801d6aa73d" category="paragraph">*Posso richiedere una particolare versione del software?*</block>
  <block id="84243f6b8d465b834e36cf58cd48fed9" category="paragraph">No NetApp Keystone ha standardizzato la versione del software in tutta la sua base clienti.</block>
  <block id="ee62bd671134498c82c2878422e9f59a" category="paragraph">*Sarò informato sugli aggiornamenti software?*</block>
  <block id="73e02951afd28d2508077afaf5bc798f" category="paragraph">Sì. Tutte le attività di manutenzione/upgrade vengono comunicate al cliente e pianificate in un momento reciprocamente accettabile dal responsabile del successo NetApp Keystone.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="498fc747d4afdfa17f90e9f2508dc1d8" category="paragraph">NetApp Keystone offre prezzi prevedibili e anticipati per l'abbonamento allo storage.</block>
  <block id="20bf37f13c617e9f93531b4c89e316f7" category="paragraph">Se preferisci il modello di consumo delle spese operative (OpEx) alle spese in conto capitale (CapEx) o al leasing, puoi scegliere il modello Keystone pay-as-you-grow per le tue esigenze di consumo flessibili e scalabili.</block>
  <block id="ef379c37057d9a196c5c79f68a141fe6" category="paragraph">Keystone offre le seguenti funzioni di fatturazione:</block>
  <block id="6b2bf8e45cb9f257a715549913ad12be" category="list-text">Puoi pagare in base agli IOPS e alla capacità di latenza impegnata per soddisfare le varie esigenze di carico di lavoro. I diversi livelli di servizio per le performance: Extreme, Premium, Standard e Value consentono di gestire lo storage in base al livello di servizio acquistato per i servizi Keystone.</block>
  <block id="5866f5199f36da24870932aa9db6ab49" category="list-text">Presenta una fatturazione prevedibile per la capacità impegnata e pay-per-use per l'utilizzo della capacità variabile (burst).</block>
  <block id="a40d52252bf8cd6939e9352eeffb837b" category="list-text">Puoi scegliere un prezzo bundle per hardware, sistema operativo core e supporto per un prezzo CIB/dollari. Hai una singola fattura per ogni tipo di storage, file, blocco, oggetto o servizi di cloud storage.</block>
  <block id="40729792b47d4ca2beff3d5aaa13c6e0" category="list-text">Seleziona un termine flessibile per i servizi e il pagamento: Puoi scegliere tra 12 mesi, 100 TiB o più per sito. In seguito, puoi rinnovare automaticamente per 12 mesi o passare da un mese all'altro.</block>
  <block id="1506e8c7e13ed05e538e60e10a3477b1" category="paragraph">La fatturazione di Keystone si basa sulla capacità impegnata e sul consumo variabile di burst.</block>
  <block id="1ff2df6e8089d3512e911414c676a7f3" category="paragraph">Per informazioni sull'utilizzo della capacità di burst e commit, vedere <block ref="540abd097156d3d90f0e80c5419e5bbd" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="da0abce09003b51065ed5b06d06021f1" category="section-title">Fatturazione basata sulla capacità impegnata</block>
  <block id="93aa15f9790e71bb597ff6890e152fec" category="paragraph">La capacità impegnata si riferisce alle capacità dei vari servizi in un singolo abbonamento, concordato dalle parti interessate (NetApp/partner e cliente). Questa capacità viene indicata su ciascun ordine Keystone e viene fatturata, indipendentemente dal consumo effettivo.</block>
  <block id="b1fb6edb6a9cd7a76214562e75ef8390" category="paragraph-title">Misurazione della capacità consumata</block>
  <block id="8a73a45becb1972a998dc8490856f730" category="section-title">Fatturazione basata sul consumo burst</block>
  <block id="a189c66e23fd7e79d1bebf594d16fb15" category="paragraph">Quando la capacità consumata è superiore alla capacità impegnata per un determinato livello di servizio, viene registrato il consumo burst e vengono applicati gli addebiti di conseguenza. Questo processo si verifica per ogni record di consumo generato. Il consumo di burst, pertanto, riflette sia la quantità che la durata delle capacità di consumo eccessivo in aggiunta alle capacità impegnate.</block>
  <block id="dfd0252d57910ac70c5c31013436bba6" category="section-title">Pianificazioni di fatturazione</block>
  <block id="43a5ebf4acc8e67d9f252d84c9db5e28" category="paragraph">I servizi Keystone vengono fatturati mensilmente e annualmente.</block>
  <block id="7f5043ec0394d759e4ce437fc8c9cd52" category="paragraph-title">Fatturazione mensile</block>
  <block id="4984e08f464a2069cf4e4d2bc61ffe7e" category="paragraph">Le fatture vengono inviate mensilmente. Per il mese in cui i servizi sono disponibili, viene inviata una fattura nel mese successivo. Ad esempio, la fattura per i servizi utilizzati a gennaio viene consegnata all'inizio di febbraio. La fattura include i costi per la capacità impegnata e, se applicabile, l'utilizzo in caso di burst.</block>
  <block id="51ebf10290dc90afa947ed3f3696db87" category="paragraph-title">Fatturazione annuale</block>
  <block id="ce604aadef843c4d82da037f9b0c3ff5" category="paragraph">All'inizio di ogni anno di abbonamento viene generata una fattura per il pagamento minimo della capacità impegnata. Viene generato alla data di inizio dell'abbonamento. Un'altra fattura viene inviata alla fine di un trimestre di abbonamento, riassumendo gli addebiti applicabili di qualsiasi utilizzo burst maturato in quel trimestre. Se la capacità impegnata viene modificata durante un abbonamento, viene inviata una fattura lo stesso giorno in cui la modifica della capacità impegnata è effettiva, per i pagamenti minimi proporzionalmente per il resto dell'anno di abbonamento.</block>
  <block id="6f79e617449041abacad9b220d0cdd03" category="paragraph-title">Periodo di tolleranza nella fatturazione burst</block>
  <block id="295067c36f2198f1e7c354cad560fee0" category="paragraph">Durante i primi 60 giorni dall'attivazione di un abbonamento, qualsiasi consumo di burst che si accumulerà viene registrato, ma non addebitato sulla fattura del servizio Keystone. Questo periodo di tolleranza consente di configurare lo storage con le impostazioni AQoS (Adaptive Quality of Service) appropriate, in modo che possa essere monitorato e fatturato in modo appropriato. Una volta configurato correttamente lo storage, è possibile evitare eventuali cariche di burst impreviste. Qualsiasi utilizzo burst accumulato dopo il periodo di tolleranza iniziale di 60 giorni verrà addebitato sulla fattura successiva. Questo periodo di tolleranza non influisce sulle modifiche o sui rinnovi degli abbonamenti esistenti.</block>
  <block id="bb6903e39254cc1a8d4ee2116c8e91e1" category="section-title">Scenari vari per la fatturazione Keystone</block>
  <block id="73cadb4cf764cf8de417608b2e01a846" category="paragraph">Ci sono diversi scenari per la fatturazione di Keystone e dovresti avere familiarità con questi scenari.</block>
  <block id="ff6306dccf086261b36fc9764ec0a69c" category="section-title">Fatturazione per volumi clonati</block>
  <block id="0e3a3dc0c3eeb16df240b7eafc4a840c" category="paragraph">Se i volumi vengono clonati in ONTAP e utilizzati per il backup e il ripristino dei dati, è possibile continuare a utilizzare i cloni senza alcun pagamento aggiuntivo. Tuttavia, vengono addebitati i volumi clonati utilizzati per qualsiasi altro scopo dell'azienda per un periodo di tempo esteso.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Tenere presente quanto segue:</block>
  <block id="cded8c4b6c98886d10fcb9c2503ce0a4" category="section-title">Fatturazione per MetroCluster</block>
  <block id="c68cd2dd4a31efe466d1886be77feb62" category="paragraph">La protezione avanzata dei dati utilizza NetApp MetroCluster per eseguire il mirroring dei dati tra due cluster fisicamente separati. Negli aggregati mirrorati di MetroCluster, i dati vengono scritti due volte, una volta su ciascun cluster. I costi di servizio di Keystone per il consumo su ciascun lato sono indipendenti, con la conseguenza di due record di consumo identici. Se si monitorano i cluster tramite Gestore di sistema di ONTAP (Gestore di sistema) o Active IQ Unified Manager (Gestore unificato), potrebbe verificarsi una discrepanza tra il consumo riportato su questi strumenti e i servizi di Keystone. System Manager e Unified Manager non riportano i volumi sul cluster mirrorato (remoto) e, in questo modo, riporta la metà delle metriche di consumo riportate dal servizio Keystone.</block>
  <block id="863a9d45d089efa7ff5b220d1f48def5" category="paragraph">Ad esempio: Il sito A e il sito B vengono configurati in una configurazione MetroCluster. Quando un utente crea un volume di 10 TB nel sito A, viene creato un volume identico di 10 TB nel sito B. Keystone distingue entrambi i volumi e registra altri 10 TB di consumo in ogni sito, per un aumento totale di 20 TB. System Manager e Unified Manager riportano un volume da 10 TB creato nel sito A.</block>
  <block id="ba4c22a98feebac558bbaac68b704e09" category="section-title">Fatturazione per volumi temporanei</block>
  <block id="480da42f59e7a8b523d40d52ba830cb8" category="paragraph">Occasionalmente, i volumi temporanei (TMP) vengono creati da ONTAP durante lo spostamento dei volumi. Questi volumi temporanei sono di breve durata e il consumo su questi volumi non viene misurato per la fatturazione.</block>
  <block id="f3fd1171857d8ea7abb7920fd1fd0c55" category="section-title">Policy di fatturazione e QoS adattivi</block>
  <block id="22e96e3e6c691983133335693638184e" category="paragraph">Keystone misura il consumo in base ai livelli di servizio. Ogni livello di servizio è associato a una specifica policy di qualità del servizio (QoS) adattativa. Durante l'implementazione, sarai informato dei dettagli di ogni policy QoS per i servizi Keystone sottoscritti. Durante le operazioni di gestione dello storage, assicurarsi che i volumi abbiano le policy QoS appropriate assegnate in base ai livelli di servizio sottoscritti, per evitare la fatturazione imprevista. Per ulteriori informazioni sui criteri QoS in ONTAP, vedere <block ref="7f8846f19a6367d0efc82511d70933cd" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="18b8a063bbf57f20dcdbb6f12a9dc0e9" category="section-title">Fatturazione per destinazioni SnapMirror</block>
  <block id="822d70344d224e2e68e8dcf4ec044c3c" category="paragraph">Il prezzo del volume di destinazione SnapMirror regolato dalla policy QoS per il livello di servizio assegnato all'origine. Tuttavia, se l'origine non dispone di una policy QoS associata, la destinazione viene fatturata in base al livello di servizio più basso disponibile.</block>
  <block id="4bda389d4364c3a5f8e0002b0f1d48a6" category="section-title">Fatturazione per FlexGroups</block>
  <block id="13a0b5a0cf8933d6ff04c50c4b84bac9" category="paragraph">I FlexGroup vengono fatturati in base alla policy QoS adattiva di FlexGroup. Le policy di QoS dei suoi componenti non vengono prese in considerazione.</block>
  <block id="c73be2f2aaeb82cecf852c49f3ea4cce" category="section-title">Fatturazione per LUN</block>
  <block id="05741b4ec38077cef83606c70f08f335" category="paragraph">Per i LUN, di solito viene seguito lo stesso modello di fatturazione dei volumi che sono regolati dalle policy QoS. Se sui LUN sono impostate policy QoS separate, allora:</block>
  <block id="cb1713b138a78b69b1922aa45131c2df" category="list-text">La dimensione del LUN viene conteggiata per il consumo in base al livello di servizio associato a tale LUN.</block>
  <block id="a0426b9dc757c80060e1b3657daf68d2" category="list-text">Il resto dello spazio nel volume, se presente, viene addebitato in base alla policy QoS del livello di servizio impostato sul volume.</block>
  <block id="f0a98503f7025814de673358cbfc2ebc" category="section-title">Fatturazione per l'utilizzo di FabricPool</block>
  <block id="cde520829ff4c329d0a877769052c136" category="paragraph">Se i dati vengono suddivisi in Tier da un sistema Keystone allo storage a oggetti S3 (Simple Storage Service) di ONTAP o StorageGRID di NetApp, la capacità consumata sul Tier hot (sistema Keystone) viene ridotta dalla quantità di dati che sono stati suddivisi in Tier, con un impatto sulla fatturazione risultante. Ciò indipendentemente dal fatto che lo storage ONTAP S3 o il sistema StorageGRID sia coperto dall'abbonamento Keystone.</block>
  <block id="eb71f31c80be60d1b83c15a9023c5aa0" category="paragraph">Per tiering dei dati su qualsiasi storage a oggetti di terze parti, contatta il tuo Keystone Success Manager.</block>
  <block id="337c62c6b6eb7319bae58701105e889c" category="inline-link-macro">Tiering</block>
  <block id="742eeba5dde6c1c0f5b7c867d0ee4115" category="paragraph">Per informazioni sull'utilizzo della tecnologia FabricPool per gli abbonamenti Keystone, consulta <block ref="4488ca7c1dbfbc3a4a5cb0de9a5f943b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="49e55f1469134d874d5c920897870fab" category="section-title">Fatturazione per volumi di sistema e root</block>
  <block id="3655e8bb18b4941a3bf9ce392c24bbb4" category="paragraph">I volumi di sistema e root vengono monitorati come parte del monitoraggio generale del servizio Keystone, ma non vengono conteggiati o fatturati. Il consumo su questi volumi è esentato per la fatturazione.</block>
  <block id="7e7397a7b79323762c61941fc0e6b5f9" category="summary">Protezione dei dati</block>
  <block id="999e478f363a08f8360052f682504548" category="paragraph">Il servizio di data Protection di NetApp Keystone è in grado di eseguire il backup dei dati ed è in grado di ripristinarli, se necessario. I servizi di protezione dei dati disponibili sono:</block>
  <block id="6182b191e8f1d440f3420e614c1126de" category="list-text">Snapshot di dischi e condivisioni</block>
  <block id="7da490627b0929eb399424269ef46d7f" category="list-text">Backup di dischi e condivisioni (richiede il servizio di protezione dei dati come parte dell'abbonamento)</block>
  <block id="b0609401d759c5156292bcededa3ee06" category="list-text">Disaster recovery per dischi e condivisioni (richiede il servizio di protezione dei dati come parte dell'abbonamento)</block>
  <block id="8a153aa7d7f3e04524a8ba26c82b5715" category="admonition">I servizi di backup e disaster recovery sono disponibili come servizi aggiuntivi, mentre snapshot è disponibile come parte del servizio di storage di base.</block>
  <block id="bc1bf94ffed46e88b5723954ed7d8ed3" category="cell">Snapshot Single Region (disponibili come parte del servizio di storage di base)</block>
  <block id="53b8c0793d8e01e805f7baa48301f0cb" category="cell">Backup multi-regione (add-on per la protezione dei dati)</block>
  <block id="096f97b9f45eb7df5614230380360723" category="cell">Disaster recovery multi-regione (add-on per la protezione dei dati)</block>
  <block id="f9468c81b3d59ac0030570c4f58e95f1" category="cell">Caso d'utilizzo</block>
  <block id="a709e91eeec4d613dbfa05b9aa21f288" category="cell">Mitigare il rischio di eliminazione o danneggiamento dei dati dell'utente o dell'applicazione, non di perdita o guasto dell'infrastruttura</block>
  <block id="9aed815a631ed3a5d21f6b31651470a4" category="cell">Ridurre il rischio di perdita completa dei dati sul volume primario a causa di perdita o guasto dell'infrastruttura</block>
  <block id="85e4dd429192e345faa9e2c70c1916f6" category="cell">Ridurre il rischio di perdita completa dei dati sul volume primario a causa di perdita o guasto dell'infrastruttura con un obiettivo di tempo di ripristino</block>
  <block id="51359e8b51c63b87d50cb1bab73380e2" category="cell">Policy</block>
  <block id="4c2814b8dac284c19012ca2d1822b5b3" category="cell">Orario, giornaliero, settimanale e mensile</block>
  <block id="a68082b73ad5e36bea07f138e957fef2" category="cell">Numero di backup da conservare in base alle snapshot orarie, giornaliere, settimanali e mensili</block>
  <block id="8a1e150d4dfb13fe97a51f4e6116b23b" category="cell">1 ora, 4 ore e ogni giorno</block>
  <block id="99571eecaa5c5d622bb0d1f855752d5f" category="cell">Topologia</block>
  <block id="425853ef2dd1e19d65e025514191b39e" category="cell">Solo origine</block>
  <block id="3500ba09d0538297440ca620c9dd46bf" category="cell">Backup</block>
  <block id="1d88e84acd938210432a7eed39996d54" category="cell">Destinazione della replica asincrona</block>
  <block id="e3b6b59dd32594244219816c172f0d85" category="cell">Livello del servizio di replica di destinazione^1^</block>
  <block id="274b68192b056e268f128ff63bfcd4a4" category="cell">n/a.</block>
  <block id="eb6d8ae6f20283755b339c0dc273988b" category="cell">Standard</block>
  <block id="813f96cabf1f12653e92542db7aa6f3a" category="cell">Uguale a primario</block>
  <block id="7c695e11d0ae021f201377b9fc3f207f" category="paragraph">^1^capacità di storage aggiuntiva da sottoscrivere</block>
  <block id="89fb601793abd076b8f5902017ac6963" category="admonition">L'abbonamento a un servizio Keystone di base non esegue automaticamente il backup dei dati. È necessario iscriversi ai servizi aggiuntivi di protezione dei dati e configurare il sistema per il backup dei dati e i servizi di disaster recovery. Se il tuo sistema storage non è gestito dai servizi Keystone, NetApp può comunque supportare la protezione dei dati sul tuo sistema storage e aiutarti a connetterlo ai servizi Keystone. Tuttavia, NetApp non è responsabile di eventuali errori di backup.</block>
  <block id="3d4d1fc7bf36f420fa99c6f26575b46b" category="inline-link-macro">Livelli di servizio</block>
  <block id="e51d0bcef5b2c5116a609115d4a0b049" category="section-title">Notifica quando l'abbonamento è in burst</block>
  <block id="e926c4b1e2cbc184aaebed3300b65528" category="summary">Panoramica di NetApp Keystone</block>
  <block id="dbfc4f71a4b957c42860a7892c3f69ce" category="doc">Domande frequenti (FAQ) su NetApp Keystone</block>
  <block id="f7182ba3d28df04fc9e3174e93f4e48f" category="paragraph">Le seguenti domande forniscono risposte alle domande frequenti su NetApp Keystone.</block>
  <block id="f6c9f270161fc54b8171600d1892aca1" category="paragraph">*Cos'è NetApp Keystone?*</block>
  <block id="bc9d99b4b5c353814419ac4f3a7bcbb9" category="inline-link">NetApp Keystone</block>
  <block id="6e7c483cdb01e24565496a3900e28fec" category="paragraph">NetApp Keystone è un portfolio di alternative di spese di capitale on-premise (CAPEX). Per ulteriori informazioni, vedere<block ref="fd61a890a707ca05d29be95e1bcac169" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="06c96924e7d69a8367e454a26634c43f" category="paragraph">*In che modo NetApp Keystone offre vantaggi ai miei clienti?*</block>
  <block id="495428b6203b94e86f7bb39ebd14943f" category="paragraph">NetApp Keystone è il ponte che collega i pilastri della nostra strategia CAPEX e del cloud ibrido, offrendo agilità, flessibilità finanziaria e rischi finanziari ridotti che aiutano i clienti a soddisfare le loro esigenze di business e di flusso di cassa.</block>
  <block id="b56dfcbdbeaf347744e50267854b6402" category="paragraph">Il marchio NetApp Keystone offre un portfolio di soluzioni di pagamento flessibili che includono opzioni tradizionali di finanziamento, leasing e fisse/variabili per i clienti attenti al contante, oltre ai servizi Keystone.</block>
  <block id="24d6e3237eff35d6312792ed10370533" category="paragraph">*Servizi Keystone (OPEX, cloud-like Experience):* * preferisco il 100% di OPEX, quindi le risorse non finiranno nel bilancio del cliente * Provider di servizi interni/esterni che cercano di allineare i costi con l'utilizzo/ricavi * workload con una crescita della capacità imprevedibile * risorse IT riallocate a partire da task storage tipici (migrazioni, aggiornamento tecnologico, upgrade, E così via) * soluzione a breve termine prima della migrazione dei carichi di lavoro nel cloud * rimpatrio dei carichi di lavoro dal cloud a on-premise</block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link-macro">qui</block>
  <block id="582e8b474c4c411c4bfbaa64ebf38461" category="paragraph">NetApp Keystone è un nuovo modello di procurement on-premise, flessibile e basato su abbonamento. Consente ai clienti di accelerare il time-to-value eliminando gli ostacoli legati alla gestione delle risorse e al lungo ciclo di approvvigionamento. I servizi Keystone consentono ai clienti di allineare l'economia alle loro priorità di business. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="e54def7567bc3788d2fec2fa9a5026d4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5aed86d713fb69dbe024ac9088076e73" category="paragraph">*Cosa significa on-premise?*</block>
  <block id="d3b10007d7035a7c568a3955a37eed8b" category="paragraph">Per "on-premise" si intende un data center di proprietà del cliente o uno spazio di proprietà del cliente in una struttura di co-location. Il cliente è responsabile dello spazio, dell'alimentazione e del raffreddamento.</block>
  <block id="2c73325886a5bb00150c4f6251e0fe6d" category="paragraph">*Quali sono i vantaggi dei servizi Keystone?*</block>
  <block id="e8fae73e1864731d82c5af04538f4b0b" category="paragraph">Alcuni vantaggi dei servizi Keystone sono:</block>
  <block id="8bd95ed1921f37e6566d5e1a15654f19" category="list-text">Libera il personale IT da attività complesse legate allo storage e consente loro di concentrarsi sulla gestione delle applicazioni</block>
  <block id="948e87abc7966fff3728ef34d8d32e67" category="list-text">Riduce gli investimenti iniziali di capitale</block>
  <block id="b5634f05db946f67802388928f9d60ab" category="list-text">Consente ai clienti di soddisfare le proprie esigenze senza eseguire l'overprovisioning</block>
  <block id="ea2bad0506c49a85e17e00b5819a2205" category="list-text">Allinea i costi dello storage dei dati con le esigenze e le attività aziendali</block>
  <block id="fca11f76a1ce41bfeffb0cda186de37d" category="list-text">Semplifica il provisioning dell'infrastruttura evitando complesse procedure di approvvigionamento organizzative</block>
  <block id="722f683c00fc1f7fe8eb43eecdbf09f8" category="list-text">Protegge i dati on-premise</block>
  <block id="6fbd5ba12eeaf6cdc7cb2be883e1855d" category="list-text">Consente un controllo adeguato su conformità, performance e sicurezza. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="074845093102bf29a3fca45f5b6d3cea" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c6f45ce2284ef7f44c38a58ebbd013e0" category="list-text">Livelli di servizio</block>
  <block id="64e53d0250b48253841708a269aa9ef3" category="summary">Livello di servizio delle performance Keystone</block>
  <block id="f93af6ea2aaeafbfa26e3fe0954ccc1a" category="paragraph">Ciascun livello di servizio è definito dalla densità i/o, ovvero IOPS/TIB/volume. Si tratta del rapporto tra performance (operazioni di input/output al secondo [IOPS]) e capacità di storage allocata (TIB), ovvero IOPS/TIB con latenza media per volume.</block>
  <block id="0d2770e6697ff41e6cac5eec9a3d728b" category="paragraph">La densità i/o di un volume viene calcolata a intervalli orari per indicare la densità i/o di picco. I report di densità i/o per i volumi vengono generati mensilmente.</block>
  <block id="8edf08839950862fe56f04959fd3f87b" category="section-title">Livelli di servizio per lo storage dei file</block>
  <block id="73cf2790a3f92d26764722174d70cf34" category="paragraph">*Protocolli supportati*: NFS, CIFS, iSCSI e FC</block>
  <block id="079bbc110741f438dfb37f32218c4c21" category="cell">*Livello di servizio*</block>
  <block id="cdf0cc519fabc4c14999e89090d33dc1" category="cell">*Estrema*</block>
  <block id="153a19d482de580ce84c77ac52c6f907" category="cell">*Premium*</block>
  <block id="9256405ef4b3e50cc40cc8f3d4e135e9" category="cell">*Tipo di carico di lavoro*</block>
  <block id="39a3dc65954a8a8363c1b99eb294a621" category="cell">Analytics, database</block>
  <block id="dd91d1cd4829d51d5a4e2585ff5cc82d" category="cell">VDI, applicazioni di virtualizzazione, sviluppo software</block>
  <block id="ff1c70afac4394fd1bdfad3ce8d0fbe9" category="cell">Condivisioni di file, server web</block>
  <block id="10fde21ab3bcb7083e8e5bed1ca3af80" category="cell">*Massimo IOPS/TIB logico allocato per volume*</block>
  <block id="382b0f5185773fa0f67a8ed8056c7759" category="cell">N/A.</block>
  <block id="0402a8a3b6eb168a997a74fb30635a37" category="cell">*IOPS di destinazione/TIB logico allocati per volume*</block>
  <block id="bed05c1f8f35eb6280e2bbc20794825c" category="cell">*Numero massimo di Mbps/TIB logici allocati per volume*</block>
  <block id="0584ce565c824b7b7f50282d9a19945b" category="cell">384</block>
  <block id="c74d97b01eae257e44aa9d5bade97baf" category="cell">16</block>
  <block id="61871926ab208323c9981229029b2c82" category="cell">*Latenza media*</block>
  <block id="99f8d77b50f8491531357b2d907d59d1" category="cell">&lt;1 ms.</block>
  <block id="6fad0b609a57af2ae4dbbf92ff728673" category="cell">&lt;2 ms.</block>
  <block id="342e06f2c04b016459176bdbbd984dfe" category="cell">&lt;17 ms.</block>
  <block id="d6b228a8ed209a51c109dc08e1f357ce" category="cell">*Dimensione del blocco*</block>
  <block id="bf79e80bcc6c0a1ed97c7270c5aa6360" category="section-title">Ulteriori informazioni sui livelli di servizio per lo storage dei file</block>
  <block id="210b39d4b6b8c3231fc8e5027adff975" category="list-text">I livelli di servizio per lo storage a blocchi e file supportano ONTAP 9.7 e versioni successive.</block>
  <block id="02007b308c5bfea2eb09b0fa9b7f04d5" category="list-text">I valori di IOPS/TIB/volume, Mbps/TIB/volume e latenza per i livelli di servizio si basano sulla quantità di dati logici memorizzati nel volume, sulla dimensione del blocco di 32 KB e su una combinazione casuale di operazioni io in lettura al 70% e in scrittura al 30%.</block>
  <block id="1ce7cadb42fda63031710acdb1e36d13" category="list-text">IOPS/TIB/volume effettivo e Mbps/TIB/volume possono variare in base alle dimensioni effettive o presunte del blocco, alla concorrenza dei carichi di lavoro del sistema o alle operazioni input-output.</block>
  <block id="58ec0dfd62f9630c9b479a35a8b38962" category="list-text">La latenza non include quanto segue:</block>
  <block id="e777748ce6788629275890358373ad33" category="list-text">latenza dell'applicazione o dell'host</block>
  <block id="303d588a44f75e97197277df23fe31a6" category="list-text">latenza di rete del cliente da o verso le porte del controller</block>
  <block id="66da45e9c280e17b214fda19697e0c52" category="list-text">Overhead associati al trasferimento dei dati nell'archivio di oggetti in caso di FabricPool</block>
  <block id="0fd1f337932287ae81d08c74974e8e88" category="list-text">Latenza applicata automaticamente dalla QoS per mantenere i/o entro i massimi livelli di servizio</block>
  <block id="85bc0e8522deb39494936f2ff6c542e4" category="list-text">I valori di latenza non sono applicabili alle operazioni di scrittura MetroCluster. Queste operazioni di scrittura dipendono dalla distanza dei sistemi remoti.</block>
  <block id="7f3016a798d65c7f0d25cbde5e2c95b6" category="list-text">Se uno o più volumi su un sistema storage non hanno una policy AQoS assegnata, questi volumi vengono considerati come volumi non conformi e non sono applicabili livelli di servizio di destinazione per tali sistemi.</block>
  <block id="d292740ed171285325a91f3bddbbc59d" category="list-text">_Gli IOPS previsti_ sono destinati a FabricPool solo se la policy di tiering è impostata su "nessuno" e non ci sono blocchi nel cloud. _Gli IOPS previsti_ sono destinati a volumi che non sono in una relazione sincrona di SnapMirror.</block>
  <block id="acad586f6e3c240e49bc22095d3d4c92" category="list-text">Le operazioni di i/o dei workload devono essere bilanciate in tutti i controller implementati, come stabilito dall'ordine Keystone.</block>
  <block id="1256942c94d399bcecc06318a23887e2" category="section-title">Livelli di servizio per lo storage a blocchi</block>
  <block id="8e634bafd4732f9f05a35ceb5ed54902" category="paragraph">*Protocolli supportati*: FC e iSCSI</block>
  <block id="2f569257101cf136a49d983584bfc44f" category="cell">HPC</block>
  <block id="887af0da9693198de27d195a46aa6675" category="cell">Videosorveglianza</block>
  <block id="15a506ce1c9786829c379b6e3d6104f6" category="cell">*IOPS/TIB di destinazione*</block>
  <block id="ec5026517f56850bf1f5b45ae35c31ac" category="cell">*IOPS/TIB max*</block>
  <block id="d3c97afc8b4986d186e623295f348fec" category="cell">5,500</block>
  <block id="a078c2a6f2d4313df0b942ebf9d6b940" category="cell">4,000</block>
  <block id="49f593d642a7f3dccf1fe5bf08aaf55a" category="cell">*Throughput massimo Mbps (32 KB/IOP)*</block>
  <block id="17e62166fc8586dfa4d1bc0e1742c08b" category="cell">43</block>
  <block id="c16a5320fa475530d9583c34fd356ef5" category="cell">31</block>
  <block id="f369b2981da1e28bb1901ae50eeb877a" category="cell">&lt;0.5 ms.</block>
  <block id="e5a4cf7b6c8ebfdefa41faab2b2fc12f" category="section-title">Livelli di servizio per lo storage a oggetti</block>
  <block id="58d801506333ab644845942779162cbc" category="paragraph">*Protocollo supportato*: S3</block>
  <block id="497031794414a552435f90151ac3b54b" category="cell">Oggetto</block>
  <block id="346ddf53d2d569d0bb73eb7826cf95d8" category="cell">Repository di contenuti multimediali, archiviazione</block>
  <block id="a569539ebc048051428ba08b3174903c" category="summary">Nuove funzionalità di NetApp Service Engine</block>
  <block id="6a423eaa44280a125034ece190bf04c1" category="doc">Novità di questa release di servizi NetApp Keystone</block>
  <block id="426ac87d09ebe4e498d35cb391bbf535" category="paragraph">Le note di rilascio forniscono informazioni sulle nuove funzionalità e sui miglioramenti introdotti nei servizi di abbonamento NetApp Keystone, oltre alle limitazioni e alle correzioni note.</block>
  <block id="e1a22a6c95c8d9c4560da0b0072e896f" category="paragraph">Le seguenti funzionalità sono state introdotte in diverse versioni di NetApp Service Engine per supportare le funzionalità avanzate offerte dai servizi di abbonamento Keystone:</block>
  <block id="cd7a86fe2c68638edfc590d0348e2ac6" category="section-title">Funzionalità introdotte in NetApp Service Engine 2.2</block>
  <block id="d10191cc409a22b097fadfc82b9dc423" category="paragraph">Le nuove funzionalità di questa release includono una dashboard rinnovata per nuovi widget su fatturazione, utilizzo della capacità, richieste di servizio e avvisi. Questa versione include anche nuove schermate per la gestione della fatturazione e degli avvisi e la ridenominazione del menu servizi registrati in servizi cloud.</block>
  <block id="7e65194cd4a857baedc63512c62ee99a" category="section-title">Vista dashboard migliorata</block>
  <block id="19197d26752453b6361c93a735d6e619" category="paragraph">La dashboard di NetApp Service Engine è stata riprogettata per includere i seguenti nuovi componenti:</block>
  <block id="0caef90f473333638233895b49c4fe3f" category="list-text">*Utilizzo della capacità* per visualizzare la capacità utilizzata per i servizi sottoscritti.</block>
  <block id="32a4aac8628597b118611112cce8649a" category="list-text">*Addebiti mensili (fatturazione)* per visualizzare gli addebiti mensili aggregati per tutti gli abbonamenti.</block>
  <block id="4a5a6ee7fd46e06b9aefa7e80f3131b0" category="list-text">*Avvisi* per visualizzare il riepilogo degli avvisi più recenti nell'ambiente in uso.</block>
  <block id="02d61b8c4c5f7e969d94e2a3bbbddda9" category="section-title">Nuova schermata di fatturazione</block>
  <block id="559c46ea5c53176aa95f7f853382e6ae" category="paragraph">È stata aggiunta una nuova schermata *Billing* per facilitare l'accesso e il calcolo dei dati di fatturazione storici. La schermata offre una vista olistica dei costi mensili associati a tutti i servizi sottoscritti.</block>
  <block id="a43ab2a03163297cf69e7df55101858b" category="section-title">Schermata New Alerts (nuovi avvisi</block>
  <block id="41e171bf0ff077a4168d47bccb4e4cb6" category="section-title">Interfaccia utente migliorata</block>
  <block id="5edd9100af263950a47e74c117e19f7c" category="paragraph">Sono stati apportati i seguenti miglioramenti all'interfaccia utente di NetApp Service Engine:</block>
  <block id="787b14bb23fa38c0a9cf37fcf840abf0" category="list-text">Il menu *Dashboard* nel riquadro di navigazione sinistro presenta un punto di navigazione intuitivo per accedere alla dashboard.</block>
  <block id="977c206c65138747de0f437c3e9da160" category="list-text">Il menu *servizi abbonamento* nel riquadro di navigazione a sinistra è stato rinominato *servizi cloud*. + + +</block>
  <block id="93092acc18d3bdf5908f28cece6c30c1" category="section-title">Funzionalità introdotte in NetApp Service Engine 2.1</block>
  <block id="a7e3f741e855c50925628037b55f62c8" category="paragraph">Le nuove funzionalità di questa release includono il supporto della multi-tenancy in un ambiente Keystone e la funzionalità di tiering che facilita lo spostamento dei dati inattivi in un Tier locale o cloud a basso costo.</block>
  <block id="5b4b806ef48f67c38e719116463ec0e4" category="section-title">Presentazione dei servizi di abbonamento Keystone per i service provider</block>
  <block id="b72aafdfb43bed4ba96ec04d4ada4fdd" category="paragraph">NetApp Service Engine supporta ora la gestione di un ambiente multi-tenant da parte di un service provider. È possibile eseguire le funzioni di provisioning, reporting, fatturazione e gestione dei clienti che dispongono di sottoscrizioni personalizzate. Per supportare questa funzione, sono stati apportati i seguenti miglioramenti:</block>
  <block id="e1cac588033baa71bb714ee1341b7d33" category="list-text">*Dashboard:* il Dashboard visualizza le informazioni sulle sottoscrizioni allo storage, ad esempio i livelli di servizio, l'utilizzo della capacità per ciascun livello di servizio e i servizi di protezione dei dati aggiuntivi, per un numero di abbonamento specifico. In qualità di service provider, puoi visualizzare i dettagli dell'abbonamento a NetApp Keystone e degli abbonamenti al tenant. In qualità di amministratore del tenant, è possibile visualizzare i dettagli di tutte le sottoscrizioni del tenant per il tenant.</block>
  <block id="673019470f0d6161c49245d0e7170e20" category="list-text">*Creazione di report:* è possibile creare report sulla capacità e sulle performance in relazione all'utilizzo dell'abbonamento a NetApp Keystone e anche per l'utilizzo del tenant. In qualità di amministratore partner, puoi visualizzare il report della capacità per l'utilizzo dell'abbonamento da *Report* &gt; *Keystone Usage*. In qualità di amministratore del partner, è possibile visualizzare i report sull'utilizzo della capacità per un tenant specifico da *Report* &gt; *utilizzo tenant*/*utilizzo capacità*. In qualità di amministratore del tenant, è possibile visualizzare i report dei tenant da *Report* &gt; *utilizzo del tenant*.</block>
  <block id="b8c9818b7ee07a9da805d4275b4a3210" category="list-text">*Abbonamento:* in qualità di amministratore partner, puoi visualizzare e aggiornare le tue sottoscrizioni e i tuoi abbonamenti tenant rispettivamente da *ABBONAMENTI* &gt; *Abbonamenti Keystone* e *ABBONAMENTI* &gt; *Abbonamenti tenant*. In qualità di amministratore del tenant, è possibile visualizzare solo le sottoscrizioni del tenant.</block>
  <block id="d29763927b931ff727bde94d012ac617" category="list-text">*Utenti:* in base al tuo ruolo, puoi assegnare i privilegi a un utente nuovo o esistente all'interno di una locazione in base ai requisiti. Il ruolo può essere amministratore di NetApp, amministratore di NetApp con privilegi di sola lettura, amministratore del partner o amministratore del tenant. In qualità di amministratore del partner, è possibile assegnare ai nuovi utenti solo ruoli di amministratore del partner o del tenant. Un utente amministratore tenant può assegnare solo il ruolo di amministratore tenant ad altri utenti.</block>
  <block id="dbbb3a578d92607a96a5e8be62468c98" category="list-text">*Menu reti:* in qualità di amministratore del partner, è possibile visualizzare le reti definite per il proprio tenancy. È inoltre possibile creare subnet per il proprio subtenant e zona da *RETI* &gt; *subnet*. Ciò è necessario durante il provisioning dello storage da parte dei clienti finali o dei subtenant.</block>
  <block id="e05f09acc74a61d40006159057e349de" category="inline-link-macro">Modello operativo, ruoli e responsabilità</block>
  <block id="cda31f2755f91b643b66d416d8a91088" category="paragraph">Il servizio Keystone di NetApp Keystone include ora una funzionalità di tiering che sfrutta la tecnologia NetApp FabricPool. Identifica i dati utilizzati con minore frequenza e i Tier IT in un cold storage di proprietà, implementato e gestito on-premise da NetApp. Puoi scegliere di tiering iscrivendoti ai livelli di servizio di tiering estremo o di tiering premium.</block>
  <block id="e63549c96b8e55ee68565f5ba8a07e7e" category="paragraph">Le seguenti API sono state modificate per includere nuovi valori di attributo per i nuovi livelli di servizio di tiering:</block>
  <block id="798a6e7cd9ee58fef9fc3e96d8f6dd38" category="list-text">API di archiviazione a blocchi</block>
  <block id="c99a33ad99ce532b267aaef154dd9886" category="paragraph">Per ulteriori informazioni, consultare i seguenti collegamenti:</block>
  <block id="4488ca7c1dbfbc3a4a5cb0de9a5f943b" category="list-text"><block ref="4488ca7c1dbfbc3a4a5cb0de9a5f943b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f1367cc0a2a732000842d078d27637d4" category="inline-link-macro">livelli di servizio</block>
  <block id="d02be4f3728f97b85c9e1ba3a5e00b9b" category="list-text"><block ref="d02be4f3728f97b85c9e1ba3a5e00b9b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="60b9454b357d4028e1a44f67fe213faa" category="paragraph">{sp} + {sp} + {sp}</block>
  <block id="44f95b8178b2bd2c0cde2f2b9c0f84c8" category="section-title">Funzionalità introdotte in NetApp Service Engine 2.0.1</block>
  <block id="6100897489646888867118f23efef503" category="paragraph">Le nuove funzionalità di questa release includono:</block>
  <block id="cadfcc0fd90fd80d56ec3a89b8ee3c04" category="section-title">Supporto esteso ai Cloud Volumes Services per Google Cloud Platform</block>
  <block id="6487b3f92c71573b469940fc4dcc7dae" category="paragraph">Il motore di servizi NetApp è ora in grado di supportare i servizi Cloud Volumes per la piattaforma cloud Google (GCP) oltre al supporto esistente per Azure NetApp Files. È ora possibile gestire i servizi sottoscritti, eseguire il provisioning e modificare i volumi Google Cloud da NetApp Service Engine.</block>
  <block id="229edced07835d554d2a62afd9c936af" category="section-title">Possibilità di gestire gli oggetti forniti al di fuori di NetApp Service Engine</block>
  <block id="c28c09c2b552f742073e66ce385ac3a5" category="paragraph">I volumi (dischi e condivisioni di file) già presenti nell'ambiente del cliente e appartenenti alle VM di storage configurate nel motore di servizio NetApp possono ora essere visualizzati e gestiti come parte dell'abbonamento a NetApp Keystone. I volumi forniti al di fuori del NetApp Service Engine sono ora elencati nelle pagine *shares* e *Disks* con i codici di stato appropriati. Un processo in background viene eseguito a intervalli periodici e importa i carichi di lavoro esterni all'interno dell'istanza di NetApp Service Engine.</block>
  <block id="3fd139ee59a58d0cbfbdbb78db76699e" category="paragraph">I dischi e le condivisioni di file importati potrebbero non essere nello stesso standard dei dischi e delle condivisioni di file esistenti su NetApp Service Engine. Dopo l'importazione, i dischi e le condivisioni di file vengono classificati con<block ref="5ea59cf937d2c68a6a1bdaa81a33cf7b" prefix=" " category="inline-code"></block> stato. È possibile inoltrare una richiesta di servizio da *Support &gt; Service Request &gt; New Service Request* per la standardizzazione e la gestione attraverso il portale NetApp Service Engine.</block>
  <block id="6f039dd25ec5ede2ee53a4fd9816e8c2" category="section-title">Integrazione di SnapCenter con il motore di servizio NetApp</block>
  <block id="bb4278d802b6613afcf1fb21765c8882" category="paragraph">Come parte dell'integrazione di SnapCenter con il motore di servizi NetApp, è ora possibile clonare i dischi e le condivisioni di file dalle istantanee create nel proprio ambiente SnapCenter, al di fuori dell'istanza del motore di servizio NetApp. Durante la clonazione di una condivisione di file o di un disco da un'istantanea esistente sul portale NetApp Service Engine, queste istantanee vengono elencate per la selezione. Un processo di acquisizione viene eseguito in background a intervalli periodici per importare le snapshot all'interno dell'istanza di NetApp Service Engine.</block>
  <block id="54e78db977b404621c1a234e07471383" category="section-title">Nuova schermata per la gestione dei backup</block>
  <block id="5242e0746d32723bfc908642de41d50a" category="paragraph">La nuova schermata *Backup* consente di visualizzare e gestire i backup dei dischi e delle condivisioni di file create nel proprio ambiente. È possibile modificare i criteri di backup, interrompere la relazione di backup con il volume di origine ed eliminare il volume di backup con tutti i punti di ripristino. Questa funzione consente di conservare i backup (come backup orfani) anche quando i volumi di origine vengono cancellati, per un ripristino successivo. Per ripristinare una condivisione di file o un disco da un punto di ripristino specifico, è possibile inoltrare una richiesta di servizio da *Support &gt; Service Request &gt; New Service Request* (supporto &gt; richiesta di servizio &gt; Nuova richiesta di servizio).</block>
  <block id="cf83b66ab1fd044baa702dd03ceae80a" category="section-title">Provisioning per limitare l'accesso degli utenti sulle condivisioni CIFS</block>
  <block id="d59048f21fd887ad520398ce677be586" category="inline-link-macro">Scopri di più</block>
  <block id="d2f339d731af47b666b5930ce1c2a0ec" category="section-title">Funzionalità introdotte in NetApp Service Engine 2.0</block>
  <block id="c6afc2a7c10cd55aed74c7ec88063113" category="section-title">Supporto MetroCluster</block>
  <block id="ff313ed24f110ac3b3b8da1abb60665c" category="paragraph">Il motore di servizi NetApp supporta i siti configurati con configurazioni MetroCluster. MetroCluster è una funzionalità di protezione dei dati di ONTAP che fornisce obiettivi del punto di ripristino (RPO) 0 o obiettivi del tempo di ripristino (RTO) 0 utilizzando il mirror sincrono per lo storage a disponibilità continua. Il supporto MetroCluster si traduce in una funzionalità di disaster recovery sincrono all'interno del motore di servizi NetApp. Ogni lato di un'istanza di MetroCluster viene registrato come zona separata, ciascuna con un proprio abbonamento che include un piano tariffario avanzato per la protezione dei dati. Le condivisioni o i dischi creati in una zona abilitata MetroCluster vengono replicati in modo sincrono nella seconda zona. Il consumo della zona replicata segue il piano tariffario Data Protection Advanced applicabile alla zona in cui viene eseguito il provisioning dello storage.</block>
  <block id="f0317aa9620efc1aac352e0c68890e22" category="section-title">Supporto di Cloud Volumes Services</block>
  <block id="ec22f60eae9db11c093433fed1df42b0" category="paragraph">NetApp Service Engine è ora in grado di supportare Cloud Volumes Services. Ora può supportare Azure NetApp Files.</block>
  <block id="c1be12c33dd48e49171a6c8d3cb72ade" category="paragraph">NetApp Service Engine supporta:</block>
  <block id="a926bec0423e806174cae2bc807f124f" category="list-text">Provisioning o modifica dei volumi Cloud Volumes Services (inclusa la possibilità di creare snapshot)</block>
  <block id="7763e47f66a9032c1218d900861a92dd" category="list-text">Backup dei dati in un'area Cloud Volumes Services</block>
  <block id="dc4b1177c58e3a804ef8ec5c4e728bc3" category="list-text">Visualizzazione dei volumi Cloud Volumes Services nell'inventario NSE</block>
  <block id="66377d20c9352904bc9cc876b242c3e4" category="list-text">Visualizzazione dell'utilizzo di Cloud Volumes Services.</block>
  <block id="e2d20ffcf50c5a8462aeaef7a6c41596" category="paragraph">NetApp Service Engine supporta l'utilizzo di gruppi di host. Un gruppo di host è un gruppo di nomi di porte internazionali (WWPN) o di nomi di nodi host iSCSI (IQN) del protocollo FC. È possibile definire gruppi di host e mapparli sui dischi per controllare quali iniziatori hanno accesso ai dischi. I gruppi di host sostituiscono la necessità di specificare singoli iniziatori per ogni disco e consentono quanto segue:</block>
  <block id="3272d6de5265ebc57b50cf9cfeb5965b" category="list-text">Un disco aggiuntivo da presentare allo stesso gruppo di iniziatori</block>
  <block id="a3902801b548a8b69fd728ab02fb402c" category="list-text">Aggiornamento del set di iniziatori su più dischi</block>
  <block id="bcdc3a1733590958146ee37993bbb81e" category="section-title">Utilizzo burst e notifiche</block>
  <block id="b266cc05e4a761d6ebb926d99bd87b61" category="paragraph">Alcune sottoscrizioni allo storage supportate da NetApp Service Engine consentono ai clienti di utilizzare una capacità burst sulla propria capacità impegnata, che viene addebitata separatamente oltre la capacità impegnata sottoscritta. È importante che gli utenti comprendano quando stanno per utilizzare o hanno utilizzato la capacità burst per controllare l'utilizzo e i costi.</block>
  <block id="04db063f0b9fb0dfa9d9a216f46e18bc" category="section-title">Notifica quando una modifica proposta comporta l'utilizzo della capacità di burst</block>
  <block id="c54986ba73616c4d51a52f0b596d4e9e" category="section-title">Il report della capacità mostra l'utilizzo in sequenza</block>
  <block id="f7ced170f0a650cade73ee4d9d2d75de" category="section-title">Report sulle performance</block>
  <block id="a6271e39deb228d4bf0b5177e78fe4fd" category="paragraph">Un nuovo Performance Report nell'interfaccia Web di NetApp Service Engine visualizza informazioni sulle performance dei singoli dischi o delle condivisioni sulle seguenti misure di performance:</block>
  <block id="911ef162fdebbb44fa5b130d0dfc40f1" category="list-text">IOPS/TIB (Input/Output Operations per second per tebibyte): La velocità con cui le operazioni di input e output per secondo (IOPS) avvengono sul dispositivo di storage.</block>
  <block id="3f550c010f24042cf952edc89215d2bb" category="list-text">Throughput in Mbps: Velocità di trasferimento dei dati da e verso i supporti di storage in megabyte al secondo.</block>
  <block id="15a31085318ad514c0c9eec985db0201" category="list-text">Latency (ms) (latenza (ms)): Tempo medio di lettura e scrittura dal disco o dalla condivisione in millisecondi.</block>
  <block id="9e3f660f3664130585d63436bb14cc51" category="section-title">Gestione degli abbonamenti</block>
  <block id="53647c23feb6a474d136a2ab2227e83f" category="paragraph">La gestione degli abbonamenti è stata migliorata. Ora puoi:</block>
  <block id="9761c600729795eec770689b0ea80402" category="list-text">Richiedi un add-on per la protezione dei dati o richiedi capacità aggiuntiva per un add-on per la protezione dei dati per un abbonamento o un servizio</block>
  <block id="9504440c2f2dd97f1bc1df8b5cebfd05" category="list-text">Visualizza la capacità di utilizzo della protezione dei dati</block>
  <block id="c9343ef95a7c27464e3ea498e5656428" category="section-title">Miglioramento della fatturazione</block>
  <block id="0901916fde774683706ec7da710ca278" category="paragraph">La fatturazione ora supporta la capacità di misurare e fatturare l'utilizzo dello snapshot per lo storage ONTAP (file e blocchi).</block>
  <block id="ca7e8128dd78ee427c7634abf2e3e80b" category="section-title">Condivisioni CIFS nascoste</block>
  <block id="fb74db618c6cea38b2c6cad1eb439509" category="paragraph">NetApp Service Engine supporta la creazione di condivisioni CIFS nascoste.</block>
  <block id="713f90c3b39f5ec302eea94ea370dfb5" category="summary">Modelli operativi</block>
  <block id="50b8fe65928589d1dc9240987fbba099" category="doc">Modelli operativi e responsabilità</block>
  <block id="74692532fcc640962f96132119394098" category="paragraph">I servizi Keystone includono tre modelli operativi. Queste FAQ sono correlate a questi modelli operativi.</block>
  <block id="7ae9036783fb54e0a52aedfa26814f6b" category="paragraph">*Quali sono i diversi modelli operativi e chi è responsabile delle principali attività?*</block>
  <block id="f1dae87d14ba76423e263dc9a79acdd7" category="paragraph">Il grafico seguente è una panoramica dei tre modelli operativi che un cliente può selezionare: NetApp Operated, Partner Operated e Customer Operated.</block>
  <block id="f674731c453c85746d889b2c1f4bf3a8" category="list-text">*Modello gestito da NetApp*: La gestione end-to-end di installazione, implementazione, operazioni, monitoraggio, ottimizzazione e supporto viene eseguita da NetApp.</block>
  <block id="06a0368e2f654d7dbee4961d201d589e" category="list-text">*Modello gestito dal partner*: La condivisione dei ruoli e delle responsabilità dipende dallo SLA tra l'utente e il provider di servizi o il partner. Per ulteriori informazioni, rivolgersi al provider di servizi.</block>
  <block id="463c3a95787ac56f36c227feeb7bd389" category="list-text">*Modello gestito dal cliente*: La seguente tabella riassume il modello di ciclo di vita generale del servizio e i ruoli e le responsabilità ad essi associati in un ambiente gestito dal cliente.</block>
  <block id="eaeb30f9f18e0c50b178676f3eaef45f" category="cell">Attività</block>
  <block id="cfaa375bf6c7f9fcc1bc04d4f30c9154" category="cell">NetApp</block>
  <block id="faf37da472ffd232f9810c360b4c1f18" category="paragraph">Installazione e attività correlate</block>
  <block id="349838fb1d851d3e2014b9fe39203275" category="list-text">Installare</block>
  <block id="f1206f9fadc5ce41694f69129aecac26" category="list-text">Configurare</block>
  <block id="507a3a88cebc46603ce2be8eaa924eee" category="list-text">Implementare</block>
  <block id="79b7581616a6892a33647af8676f7c45" category="list-text">A bordo</block>
  <block id="0ba4439ee9a46d9d9f14c60f88f45f87" category="inline-image-macro">controllare</block>
  <block id="2c21fb28bfa079bac10074fb46528030" category="cell"><block ref="2c21fb28bfa079bac10074fb46528030" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b407d85189fae6568411d1e0477e1a61" category="paragraph">Amministrazione e monitoraggio</block>
  <block id="d2986ac8cb6bd55892099c1ffd6b1f6f" category="list-text">Monitorare</block>
  <block id="4b1b4dc8cf38b3c64b1d657da8f5ac8c" category="list-text">Report</block>
  <block id="e38bf2476e8d2e225da1a053aacfd12c" category="list-text">Eseguire attività amministrative</block>
  <block id="b92071d61c88498171928745ca53078b" category="list-text">Avviso</block>
  <block id="c22aff68d4c151984d3e3059f7389289" category="paragraph">Operazioni e ottimizzazione</block>
  <block id="29930ffab2df479b4c9daf785d967075" category="list-text">Gestire la capacità</block>
  <block id="c34138e317002ec9728d2c9e157799ee" category="list-text">Gestire le performance</block>
  <block id="07de8c2f393655cba5ee3012e3689412" category="list-text">Gestire lo SLA</block>
  <block id="b932b332a780d244d163d8aeaa1cc82e" category="list-text">Supportare il cliente</block>
  <block id="550340cfbad3ac61a634336458de3119" category="list-text">Riparazione dell'hardware</block>
  <block id="9f65492afee4fdfba75618fed6d0f9dd" category="list-text">Supporto software</block>
  <block id="e59aa159238c2e5f491468dabdfd0b62" category="list-text">Aggiornamenti e patch</block>
  <block id="f2ac98a13f280a4eeb27bb4780175f5e" category="paragraph">*Cos'è un modello gestito da NetApp?*</block>
  <block id="518a259308e0c3fe0d2f9d4c06253b58" category="paragraph">Questo modello operativo consente al cliente di sottoscrivere i servizi offerti, in base ai livelli di performance selezionati e ai tipi di servizi storage, e di selezionare l'opzione gestita da NetApp a un costo aggiuntivo. NetApp definisce l'architettura e i prodotti, si installa presso la sede del cliente e NetApp gestisce le operazioni quotidiane di gestione dell'infrastruttura utilizzando le nostre risorse IT e di storage. I tipi di servizi di storage disponibili sono file, blocchi (iSCSI) e oggetti. Sono supportati anche Cloud Volumes Service per GCP e AWS.</block>
  <block id="5a5aa994cefd2447961b51fe606e923c" category="paragraph">NetApp crea e gestisce inoltre i partner, i tenant, a seconda dei casi, e le sottoscrizioni.</block>
  <block id="7dd4b2b13e8a8a109244cccfafe4b5a5" category="paragraph">*Cos'è un modello gestito dal partner?*</block>
  <block id="dda2dbbc5f337b2b9d4c5e2d4e3a7a96" category="paragraph">Il modello operativo per il partner o il service provider è simile al modello gestito da NetApp, ma con il partner che gestisce il servizio per il cliente finale. In questo modello, il partner è la parte contrattuale di riferimento. I tenant sono clienti dei service provider e non hanno alcun rapporto di fatturazione con NetApp. Gestiscono la loro tenancy e i clienti. Le richieste di supporto dei tenant vengono prima sottoposte a valutazione dal service provider prima di essere inoltrate a NetApp.</block>
  <block id="39154db86ad669a527d87dd05e1655c5" category="paragraph">*Che cos'è un modello gestito dal cliente?*</block>
  <block id="e420ca3aff97026d69088f19643d4222" category="paragraph">Questo modello operativo consente al cliente di sottoscrivere un servizio offerto, in base ai livelli di performance selezionati e ai tipi di servizio storage. NetApp definisce l'architettura e i prodotti e li installa presso la sede del cliente e consente ai clienti di gestire l'infrastruttura utilizzando le risorse IT e di storage. I tipi di servizi di storage disponibili sono file, blocchi (iSCSI) e oggetti. In questo modello, il cliente ha fatto riferimento alla parte contrattuale, che può essere un utente finale o un partner.</block>
  <block id="7eb973e02baa4e25734e8bed944c060a" category="paragraph">*Chi possiede l'apparecchiatura?*</block>
  <block id="d786327190524a9c90e4131ef647a939" category="paragraph">In tutti e tre i modelli operativi, NetApp detiene il titolo di tutti i componenti hardware e software installati presso la sede del cliente.</block>
  <block id="10f15832f9a0baabcebb5224cb7b725e" category="summary">NetApp Global Services and Support Center (GSSC)</block>
  <block id="7b4037458d6971457cd349906a38dcfd" category="doc">Operazioni di Keystone Services</block>
  <block id="f22a8f32de6591c7a2314b9c7f936447" category="paragraph">I servizi Keystone di NetApp Keystone vengono eseguiti sfruttando il centro servizi e supporto globale NetApp (GSSC), il gestore di successo NetApp Keystone e il gestore di erogazione dei servizi NetApp Keystone.</block>
  <block id="6dd89d8ee4d83062ef9dba0e795d0094" category="paragraph">NetApp fornisce servizi operativi in remoto ai clienti NetApp Keystone. Questi servizi comprendono una vasta gamma di discipline operative per le attività di gestione dello storage, tra cui gestione di risorse e configurazione, gestione di capacità e performance, gestione delle modifiche, gestione di eventi, incidenti e problemi, evasione delle richieste di servizio e reporting. NetApp dimostrerà lo stato di controllo e le prove a supporto disponibili secondo necessità.</block>
  <block id="0a01a33e5f29d399207cdf2d0bedd8e4" category="section-title">Informazioni aggiuntive e contatto per il supporto</block>
  <block id="dbe5e6591ec10c92eb9e02fc0c2406cc" category="paragraph">Il team dei servizi e supporto globali NetApp (GSSC) supporta principalmente i servizi ai clienti NetApp Keystone.</block>
  <block id="50785ea5474768c3e245af56e1cfa84d" category="paragraph">Puoi anche utilizzare le seguenti informazioni per contattare il team di supporto.</block>
  <block id="9ce6a2c2337576ef546d52eea3aa5f7b" category="list-text">Contatti Global Service:<block ref="85c2386291061c6540196c84b0b38a60" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b5595970f33e0d17ec97d1f894153b1d" category="list-text">Se si dispone di un caso/ticket aperto che deve essere sottoposto a escalation, inviare un'e-mail a uno dei seguenti indirizzi: Keystone.services@netapp.com Keystone.escalations@netapp.com</block>
  <block id="1427c4269ac71009fcf20e320f428d42" category="list-text">NetApp utilizza OpsRamp, una soluzione di gateway remoto basata sul cloud per monitorare e connettersi in modo proattivo all'ambiente NetApp Keystone per la risoluzione dei problemi. Per informazioni su OpsRamp, vedere<block ref="ddbfe3d63449639712fee69542f32fdc" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="1523e236f7bfe808de9462c9c7d217ab" category="admonition">In un modello gestito dal partner, le richieste di servizio del tenant e del subtenant vengono assegnate al service desk del partner. Il tool di supporto del partner potrebbe essere integrato con le applicazioni OpsRamp e GSSC. Solo i problemi L3 vengono inoltrati a NetApp tramite GSSC.</block>
  <block id="7d5b957cd473f6eaf5ad335a9c63c4ff" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sulle informazioni descritte in questo documento, consultare i seguenti documenti e/o siti Web:</block>
  <block id="f0c94d09bc7d41e3ed09416fd1ed8a12" category="inline-link"><block ref="f0c94d09bc7d41e3ed09416fd1ed8a12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1c6d9d150de7c9865ab3839ec9e99e4b" category="list-text">NetApp Keystone<block ref="4b675bc45aec5ce1523a19f69a2ff928" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="fa4af55c3fdbce23e96d2cf73261fa5b" category="inline-link"><block ref="fa4af55c3fdbce23e96d2cf73261fa5b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0f185ccd88416daec4eee0a846d110b8" category="list-text">Documentazione sui prodotti NetApp<block ref="2e85fc867cab94d246e0bf6043b361cd" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="25873e5c54ccb8e46d9f543841127677" category="summary">Panoramica dell'architettura di erogazione del servizio</block>
  <block id="c556196a410876d85c1dc7aafc4fee9f" category="doc">Infrastruttura Keystone</block>
  <block id="3ded456d6130c84b5b6e2ad8254e90fc" category="paragraph">Questa sezione descrive l'architettura dell'infrastruttura NetApp Keystone e l'applicazione di gestione per gli ambienti NetApp e gestiti dal cliente.</block>
  <block id="5f96ce6b4824316614791ac4e395c215" category="paragraph">L'architettura dell'infrastruttura Keystone, il design, la scelta della tecnologia e i prodotti dei componenti risiedono esclusivamente in NetApp. NetApp si riserva il diritto di intraprendere le seguenti azioni:</block>
  <block id="4de39da4981120681cbe9328c80e44c0" category="list-text">Selezionare, sostituire o cambiare destinazione d'uso dei prodotti.</block>
  <block id="8ee500899221695e76d9d58e146df90f" category="list-text">Aggiorna i prodotti con nuove tecnologie quando lo riterrà opportuno.</block>
  <block id="c9f8c46c19cc33ee0a4a750a7062ea9e" category="list-text">Aumentare o ridurre la capacità dei prodotti per soddisfare i requisiti di assistenza.</block>
  <block id="c922e260c91e9dfb9972aed0ec4df400" category="list-text">Modificare architettura, tecnologia e/o prodotti per soddisfare i requisiti di servizio.</block>
  <block id="51f8084429af664d3af015c574282fde" category="paragraph">L'infrastruttura Keystone include diversi componenti:</block>
  <block id="fa219bcc6143a056d4e01170fa0df8d5" category="list-text">L'infrastruttura Keystone che include i controller storage</block>
  <block id="25ee4245ff35e15ec0a6dda5f6cd1765" category="inline-link-macro">Documentazione di Active IQ Digital Advisor</block>
  <block id="32577a69f048903f418e8743cf0bac99" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sull'integrazione di NetApp Keystone con Active IQ, vedere <block ref="38a54c9e880fa18a2a1c016836ec12db" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="72cedb4011bb3b8175b8fe1013b23cee" category="inline-image-macro">infrastruttura ks</block>
  <block id="589812ff47f2ace9d0321e7e0cc1349e" category="paragraph"><block ref="589812ff47f2ace9d0321e7e0cc1349e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b6727396faa1e4cf255c182ddc668fb9" category="summary">Risolti i problemi di NetApp Service Engine</block>
  <block id="33659bd1c7f876bf4e9d181ffeebe959" category="doc">Risolti i problemi di NetApp Service Engine</block>
  <block id="3bcb6d1fca14513cd4ba1820a95c6248" category="paragraph">I seguenti problemi riscontrati in una release precedente del motore di servizi NetApp sono stati risolti per consentire il corretto utilizzo dei servizi NetApp Keystone.</block>
  <block id="3e6913b831218e5028d3a4532f801a65" category="cell">Descrizione del problema</block>
  <block id="ad7fffc52967fac2195a87d71ddfefed" category="cell">Dopo la correzione</block>
  <block id="c2d43cce4d21238bde127e51e8abf23a" category="cell">Corretto nella versione</block>
  <block id="31e90b75256e52a204cc966bbcfc52ec" category="cell">Lo spostamento del volume è stato attivato automaticamente quando nel cluster esisteva un aggregato non FabricPool. Qualsiasi modifica ai volumi o ai dischi ha causato lo spostamento di un volume in un altro aggregato.</block>
  <block id="1a54cda28aa8548ea53bccf486f1fae0" category="cell">Non viene attivato alcuno spostamento del volume per le operazioni del volume.</block>
  <block id="2f7daf18759a2f708f89c67f9ea296e0" category="cell">NetApp Service Engine 2.2</block>
  <block id="5e5483d38497c131d13b217cfbe624a7" category="cell">L'eliminazione dei gruppi di host ha rimosso i gruppi di host dall'interfaccia utente di NetApp Service Engine, ma non dal cluster.</block>
  <block id="af70f3681f4f3ba4f5b6940d7863a08b" category="cell">Risolto.</block>
  <block id="1b0fa9db56937e5f35319d185505e24d" category="cell">I gruppi di host potrebbero essere disassociati dai dischi sull'interfaccia utente di NetApp Service Engine, ma non dal cluster.</block>
  <block id="38e55e934e595693c4955be6041102a9" category="cell">Impossibile eliminare le policy di esportazione dall'interfaccia utente di NetApp Service Engine.</block>
  <block id="a9835757eaec1d4ebc950e91ee095db7" category="cell">I criteri modificati possono essere salvati dall'interfaccia utente.</block>
  <block id="ed6736a84f4c19935077bc72bc043890" category="summary">NetApp Keystone è un'offerta di storage as a service pay-as-you-grow per servizi di storage dei dati on-premise e cloud con un'unica sottoscrizione con la possibilità di riallocare la spesa per lo storage nei cloud.</block>
  <block id="885a7272db12515ccb176ecc5739bfc0" category="doc">Documentazione per NetApp Keystone</block>
  <block id="145c91ad690a40803e735d925eb2a0c0" category="paragraph">NetApp Keystone è un portfolio di alternative di spese di capitale on-premise (CAPEX) per consentire il percorso on-ramp verso il cloud. NetApp Keystone offre un'esperienza di cloud ibrido perfetta con servizi storage che si estendono on-premise e nel cloud. Per ulteriori informazioni su NetApp Keystone, vedere <block ref="17e1729d4a77db88a0bc2ee74a2207b1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0d69482788575b4bd217c8a319671e69" category="paragraph">Keystone è un'offerta storage-as-a-service che offre un'esperienza simile al cloud sui tuoi sistemi on-premise con connettività al cloud, disponibile alle tue condizioni.</block>
  <block id="1ce2096c300f78bbb8389ca2603e6dd9" category="section-title">Keystone</block>
  <block id="dfd9c8ba87a9db36016def228530476e" category="paragraph">Keystone è un modello di servizio basato su abbonamento pay-as-you-grow che offre un'esperienza di cloud ibrido perfetta per coloro che preferiscono i modelli di consumo OpEx a CapEx anticipate o leasing. Consente ai clienti di accelerare il time-to-value riducendo gli ostacoli legati alla gestione della crescita imprevedibile della capacità e all'esecuzione di complessi cicli di approvvigionamento. Keystone consente ai clienti di allineare economia e operazioni alle loro priorità di business.</block>
  <block id="7851c7dc22287278c0102d8c2973f79b" category="inline-image-macro">arco keystone</block>
  <block id="d7f25eda72ffc7d44074ad3c4292c129" category="paragraph"><block ref="d7f25eda72ffc7d44074ad3c4292c129" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="35ebbaa256ff5268b49ad1df4ec0903e" category="paragraph">Keystone è un'offerta di servizi basata su abbonamento che fornisce capacità di storage, a livelli di servizio delle performance predefiniti (livelli di servizio), per tipi di dati a blocchi, file e oggetti che possono essere implementati on-premise e gestiti da NetApp, un partner o dal cliente. Oltre al servizio di base fornito da Keystone, è possibile scegliere servizi aggiuntivi a un costo aggiuntivo. Questi servizi sono descritti nella figura seguente.</block>
  <block id="173cfa01f909dadb1cc7bb7d43b24a2e" category="list-text">Il servizio *protezione dati di base* offre le funzionalità NetApp SnapMirror e NetApp SnapVault con le impostazioni predefinite.</block>
  <block id="1ca92842b9f8718a33770baa49c236e6" category="list-text">*Protezione dei dati avanzata* fornisce un servizio con SLA di RPO=0 sfruttando le funzionalità di NetApp MetroCluster.</block>
  <block id="bae627ab5fd331deac683d0c07f8b079" category="admonition">Keystone utilizza la tecnologia SnapVault per le operazioni di backup e SnapMirror per il disaster recovery per replicare i dati in remoto; non esegue automaticamente il failover e il ripristino delle applicazioni.</block>
  <block id="51543cae6c0bf5ae4bf7c4e28be0eeaa" category="inline-image-macro">servizi keystone</block>
  <block id="af62e715e88586950d9cd9496f456488" category="paragraph"><block ref="af62e715e88586950d9cd9496f456488" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dc6fcb347c47c3c682b5e7aed09e8091" category="section-title">Vantaggi di Keystone</block>
  <block id="535fdb1ab2c166c0c63a26bfd6b8a4dd" category="paragraph">Keystone offre i seguenti vantaggi:</block>
  <block id="1a8f20342523eaa8f9195dffa647161c" category="list-text">Consente un controllo adeguato su conformità, performance e sicurezza</block>
  <block id="79da17fa16c14866aa3306a4541afec5" category="inline-image-macro">benefici</block>
  <block id="d5f09abcaaeae775c256fb4fff1f7f24" category="paragraph"><block ref="d5f09abcaaeae775c256fb4fff1f7f24" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f9452e95d52ebd12efeebe564007d35d" category="summary">Abbonamento NetApp Keystone</block>
  <block id="20ad3368f1c0111bba151423b888352a" category="doc">Domande frequenti su NetApp Keystone</block>
  <block id="201903a4e6ac9350f8e891b4a0111d64" category="paragraph">Le seguenti domande forniscono risposte alle domande frequenti sui servizi Keystone di NetApp Keystone.</block>
  <block id="4c193fb3be323ea75d5d788f24fc31ac" category="paragraph">*Cosa viene offerto come parte di NetApp Keystone?* NetApp Keystone è un'offerta di servizi basati su abbonamento per servizi dati a blocchi, file e oggetti che possono essere implementati on-premise e gestiti da NetApp, un partner o un cliente.</block>
  <block id="7d5ad894b7a563c4470839db42acb444" category="paragraph">*Quali offerte di servizi storage vengono fornite come parte di Keystone?* per informazioni, vedere <block ref="2d7ae50d49b6f40472431f1209fdcf6f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="78d9a5281ccb539856a1f4dd20094aea" category="paragraph">*Quali servizi aggiuntivi sono supportati?* la protezione avanzata dei dati (backup e disaster recovery) e il tiering del cloud ibrido con FabricPool sono servizi aggiuntivi che possono essere scelti a un costo aggiuntivo.</block>
  <block id="f51aca773a35af7c6804c9de4ec05591" category="paragraph">*Quali livelli di servizio garantisce NetApp con il servizio?* in uno scenario gestito da NetApp, NetApp Keystone garantisce IOPS/TIB per lo storage sottoposto a provisioning e la latenza per ciascun livello di servizio.</block>
  <block id="aab188528d9e499670c0dc6a72346a7f" category="paragraph">*A che cosa si associa Keystone?* Keystone esegue la mappatura su un singolo sito o su un singolo data center e può comprendere diversi livelli di servizio.</block>
  <block id="d3867d58510e8dc8e1f07c8ccef6849c" category="paragraph">*Quali sono i vantaggi dei livelli di servizio di tiering estremo e di tiering premium?* il tiering è abilitato nei livelli di servizio di tiering estremo e di tiering premium, che consentono di ridurre l'impatto dello storage e i costi associati. NetApp presuppone che il 25% dei dati sia caldo, mentre il restante 75% sia meno utilizzato o meno freddo e lo sposti nello storage a freddo. Inoltre, è possibile controllare i report sull'utilizzo per comprendere la frequenza di accesso ai dati e abilitare il servizio di tiering in base alle informazioni.</block>
  <block id="d6df6eff28ac44af1e13e275b0228621" category="paragraph">*I partner possono vendere ai clienti una capacità superiore a quella acquistata da NetApp?* gli abbonamenti tenant non sono limitati dalla capacità acquistata dal partner. I partner possono vendere ai propri clienti una capacità superiore a quella acquistata da NetApp. La capacità in eccesso rispetto alla capacità acquistata viene indicata come oversubscription.</block>
  <block id="c54f3024ff23dcfc42681979d3398492" category="paragraph">*Cos'è la capacità burst?* puoi aumentare e ridurre l'utilizzo fino al 20% rispetto alla capacità impegnata. L'utilizzo della capacità burst viene misurato quotidianamente e fatturato solo se utilizzato. Ad esempio, se la capacità impegnata è 100 TIB, è possibile eseguire il burst fino a 120 TIB.</block>
  <block id="b97f95dce25dbfc957db05f02efd82ea" category="paragraph">*È previsto un costo premium per l'utilizzo di burst?* l'utilizzo della capacità burst fino al 20% della capacità impegnata viene fatturato allo stesso tasso della capacità impegnata, per qualsiasi utilizzo superiore al 20% della capacità impegnata viene addebitato un costo premium del 50%.</block>
  <block id="a8ea445913e860dbecd22f3fee610a90" category="paragraph">*Qual è il vantaggio della capacità burst?* la capacità Burst ti offre la flessibilità di consumare lo storage on-demand rispetto al commit a lungo termine.</block>
  <block id="52f1a573da07f1d12b2d222128c410e1" category="paragraph">*Come viene allocata la capacità burst ai tenant?* la capacità Burst viene allocata ai partner, che la allocano ulteriormente ai loro clienti in base ai requisiti.</block>
  <block id="5a3115449a2b3065d5bb7484cfe4f999" category="paragraph">*Come posso segnalare eventuali problemi con il servizio?* il supporto NetApp Keystone può essere raggiunto attraverso i seguenti canali:</block>
  <block id="f65085dc4bb69a27d3e266d2c5504a2b" category="list-text">Email di supporto: Mailto:keystone.services@netapp.com[keystone.services@netapp.com^]</block>
  <block id="d0a96adfc74a1b7215d05e43eb9ac7eb" category="list-text">Email di escalation: Mailto:keystone.escalations@netapp.com[keystone.escalations@netapp.com^]</block>
  <block id="eff136c1ba2e8a2d6e4b14ddd6a80383" category="paragraph">*Gli aumenti degli impegni di storage sono immediatamente disponibili?* a seconda della quantità di capacità richiesta, viene effettuata una determinazione se la capacità è già implementata o se richiede la spedizione e l'installazione di apparecchiature aggiuntive.</block>
  <block id="f71fb6dbf8a02dfaed157786a5d1337e" category="paragraph">*I workload possono essere spostati tra i Tier?* Sì, i workload possono essere spostati tra i Tier, a condizione che l'utente abbia sottoscritto il Tier in cui si sta trasferendo il workload. Tuttavia, si sconsiglia di passare da un livello superiore a un livello inferiore perché può causare un peggioramento delle performance. Il processo si ottiene semplicemente modificando la condivisione file e modificando l'impostazione del livello di servizio.</block>
  <block id="d7b031f9c8084a9ac68f816f54b2be3b" category="paragraph">*Quale versione software (ad esempio, ONTAP) viene installata come predefinita?* a seconda del livello di servizio sottoscritto (ad esempio, ONTAP con servizi di file e blocco, SANtricity per blocco e StorageGRID per oggetto) il team di supporto installa la versione stabile più recente senza problemi di sicurezza o funzionalità.</block>
  <block id="08adb405703760d625a89d2f8489e280" category="summary">Panoramica dei termini e della descrizione del servizio Keystone</block>
  <block id="d7f47db2645b2efb86935e25d14e984f" category="doc">Termini e descrizioni del servizio Keystone</block>
  <block id="9b160bb1e1c9887d8086c92e78f6c54b" category="paragraph">NetApp Keystone è guidato dai seguenti termini e descrizioni del servizio.</block>
  <block id="c3fb91d9c61efad170e7aa53f8448871" category="list-text">I servizi Keystone sono disponibili per un periodo minimo di un anno e fino a tre anni. Dopo il termine iniziale, il servizio è rinnovabile su base annuale. La capacità può essere aumentata con incrementi di 1 TIB.</block>
  <block id="9597eb938e2fba159aa254b3a95e6efb" category="list-text">La capacità minima è di 100 TIB per sito e ogni sito può disporre di uno o più cluster per soddisfare i requisiti di capacità minimi. In un modello gestito dal partner, vengono create sottoscrizioni con minimi flessibili per un cliente, per sito e per diversi livelli di servizio.</block>
  <block id="7ecbe334528b181155de20af95026880" category="list-text">La capacità di 100 TIB può essere un singolo livello di servizio o una combinazione di livelli.</block>
  <block id="be9709b8de891bed2cb58977708e499e" category="list-text">Gli abbonamenti tenant sono limitati ai livelli di servizio a cui sono iscritti i partner.</block>
  <block id="87f73c8129d1f6a0026c085c19c37ee7" category="list-text">il 20% della capacità di burst è disponibile in ogni sito; l'utilizzo di burst viene fatturato solo per quel periodo di fatturazione. Se hai bisogno di ulteriori requisiti di burst superiori al 20%, contatta il supporto.</block>
  <block id="2a825026966e8ca57394766cdfe5eee4" category="list-text">La capacità o i livelli di servizio impegnati non possono essere modificati durante un periodo di validità del contratto.</block>
  <block id="20e593670f6809902551ba2c79907117" category="list-text">È consentito aumentare la capacità o passare a un livello di servizio superiore durante il periodo; tuttavia, non è consentito passare da un livello di servizio superiore a un livello inferiore.</block>
  <block id="958d7b0fc729753fa46342b2a5b0fdb4" category="list-text">Qualsiasi richiesta di modifica negli ultimi 90 giorni del termine richiede al cliente di rinnovare il servizio per almeno un anno.</block>
  <block id="8ae2f411abd3cc165322ca02f81cde27" category="summary">Keystone ed Equinix</block>
  <block id="4c74eb10725ef789a112d7196fc50814" category="doc">Offerta di dischi non restituibili</block>
  <block id="a471ce3dd52815398dfbeb64e2603b7f" category="paragraph">Come parte dei servizi NetApp Keystone, NetApp estende l'offerta di dischi non restituibili (NRD).</block>
  <block id="8a3710c675d747287dab759699c23284" category="paragraph">Se acquisti l'offerta NRD per Keystone, NetApp non ripristina i supporti di storage fisici utilizzati durante l'intero servizio a causa di attività di supporto e manutenzione o alla cessazione del servizio quando NetApp recupera in altro modo tutte le risorse fisiche utilizzate per l'erogazione del servizio.</block>
  <block id="abda546406da466370337cf5c31e05a2" category="paragraph">Se è stato acquistato questo servizio, tenere presente quanto segue:</block>
  <block id="fdee4609ca26dfc0ae0d1d5540f7eeb0" category="list-text">Anche con l'acquisto di questo servizio, è possibile optare per NetApp per il ripristino dei supporti di storage fisici.</block>
  <block id="9c526bae12b924c5a4cc1e4320fdba3f" category="list-text">Nel caso in cui NetApp non sia responsabile del ripristino dei supporti, l'utente ha il diritto di distruggere i dischi o i supporti di storage utilizzati per l'erogazione del servizio Keystone al termine del servizio.</block>
  <block id="7840bbb92854d3aca47dc76d67442b9f" category="list-text">È possibile aggiungere, modificare o terminare l'offerta NRD durante il rinnovo dell'abbonamento e non durante il periodo di validità.</block>
  <block id="55d79485ca76f763eafec75e32c3029e" category="list-text">Il costo associato all'offerta NRD cambia in base alla capacità impegnata dell'abbonamento. In altri termini, se si sceglie di aumentare la capacità impegnata a metà del periodo di abbonamento, il costo di NRD viene rivisto allo stesso modo. L'aumento sarà proporzionale all'aumento della capacità impegnata.</block>
  <block id="4e064655abf0907e386d240a51ab10bc" category="list-text">È possibile conservare solo i supporti di storage fisici utilizzati nel servizio. Controller, shelf, cavi, switch, schede di rete, E qualsiasi altra apparecchiatura di proprietà di NetApp verrà recuperata da NetApp.</block>
  <block id="51c24a8687b36596e7ac47df8265ea98" category="summary">Servizi Keystone ed Equinix</block>
  <block id="c70cf7fafa7aaa5f55d358123311f451" category="doc">Servizi Keystone basati su Equinix</block>
  <block id="9dce5f1226f1cff09bc6384f9ee8b920" category="paragraph">NetApp ha stretto una partnership con Equinix per l'hosting dei servizi NetApp Keystone in un data center Equinix, al fine di garantire la fornitura di una soluzione unificata.</block>
  <block id="764da36114e4bb84c2ed1bcb74971a65" category="paragraph">I servizi Keystone basati su Equinix sono invariati rispetto all'offerta di servizi Keystone standard.</block>
  <block id="29b01a81b1c0ac98bc9292fee1501e1b" category="paragraph">Oltre all'offerta standard di servizi Keystone, dovrai selezionare un data center Equinix per ospitare le tue apparecchiature Keystone.</block>
  <block id="82e43412430bca87a8a739a5c375c19b" category="summary">Panoramica di NetApp Keystone</block>
  <block id="98002911b14e0b62791daf7cd512581c" category="paragraph">NetApp Keystone si basa sul modello di tenancy.</block>
  <block id="96b2a4aed6a6a35098a13bc10e96d51b" category="paragraph">Keystone offre tre modelli operativi per l'erogazione del servizio.</block>
  <block id="2212410960435d9f1ec82077a79ce864" category="list-text">*Il modello gestito da NetApp* consente al cliente di sottoscrivere i servizi offerti (in base ai livelli di performance selezionati e ai tipi di servizi storage) e di selezionare l'opzione gestita da NetApp a un costo aggiuntivo. NetApp definisce l'architettura e i prodotti, si installa presso la sede del cliente e gestisce le operazioni quotidiane di gestione dell'infrastruttura utilizzando lo storage e le risorse IT di NetApp. I tipi di servizi di storage disponibili sono file, blocco e oggetto. Gli abbonamenti storage basati su Cloud Volumes Service per GCP e AWS possono essere gestiti anche attraverso l'istanza di NetApp Keystone.</block>
  <block id="658c447925c450bea2ccfc71511e69c8" category="list-text">*Il modello * gestito dal partner è simile al modello gestito da NetApp, ma con il partner che gestisce il servizio per i propri clienti finali. In questo modello, il partner è la parte contrattuale di riferimento. I tenant sono clienti di partner o service provider e non hanno rapporti di fatturazione con NetApp. Un modello gestito dal partner di solito dispone di un ambiente multi-tenant in cui i tenant e i clienti finali/subtenant hanno le proprie sottoscrizioni fatturate dal service provider/partner. L'amministratore del partner esegue le attività amministrative per tutti i tenant. Le funzioni che un amministratore può eseguire in un modello gestito dal partner sono diverse da quelle di un amministratore in un modello gestito da NetApp.</block>
  <block id="e2671c6e3817ab33f5383e20f8f88446" category="list-text">*Customer-operated* *model* consente al cliente di sottoscrivere un servizio offerto, in base ai livelli di performance selezionati e ai tipi di servizio storage. NetApp definisce l'architettura e i prodotti e li installa presso la sede del cliente e consente ai clienti di gestire l'infrastruttura utilizzando le risorse IT e di storage. Un cliente può essere legato a NetApp o a un partner/service provider e, in base a ciò, le richieste di servizio possono essere inoltrate a NetApp o al service provider. Un amministratore del cliente può eseguire le attività amministrative in un ambiente gestito dal cliente. Queste attività sono legate ai tenant e ai subtenant per il cliente specifico.</block>
  <block id="63e70807fd57df527662a30262f5b0cc" category="section-title">Ruoli e responsabilità durante l'intero ciclo di vita del servizio</block>
  <block id="41a7d4440132225535ddd040dd7eec64" category="cell"><block ref="41a7d4440132225535ddd040dd7eec64" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8304132d983e0d6c099c1e3345842be0" category="section-title">Riepilogo ruoli e responsabilità</block>
  <block id="9c5bbccef792f40a8f81c2e68b61e20e" category="paragraph">Il seguente elenco riassume i ruoli e le responsabilità di NetApp:</block>
  <block id="10f6a77c251b9008daa595cfbbf8ea64" category="list-text">Mentre si interagisce con altri provider di servizi IT, NetApp collabora con i service provider IT del cliente o con il suo team tecnico.</block>
  <block id="184f4b35a3540c0327a3178ece159d88" category="list-text">Sono incluse le performance dei servizi gestiti da NetApp, con l'ipotesi che le responsabilità condivise siano applicabili all'ambiente supportato.</block>
  <block id="30c740c15df6835e786c16943f13c878" category="summary">Metriche e definizioni dei livelli di servizio Keystone</block>
  <block id="3e7fbf68bb6fb2a1a061e9b1a50441d9" category="doc">Metriche e definizioni dei livelli di servizio</block>
  <block id="faf245d33f055310af334299bcde7134" category="paragraph">I seguenti termini e definizioni vengono utilizzati all'interno del NetApp Keystone:</block>
  <block id="fccdf4385eaed208ed2da98088a58040" category="list-text">Misurazioni *GiB, TIB e PIB.* della capacità di storage dei dati utilizzando una base di 1024 (1 GiB = 1024^3^ byte, 1 TIB = 1024^4^ byte e 1 PIB = 1024^5^ byte).</block>
  <block id="fdd7161b237f60b8f4481babf5f0254a" category="list-text">*IOPS/TIB.* le operazioni di protocollo al secondo richieste dall'applicazione, divise per la dimensione logica allocata del volume.</block>
  <block id="104da59512b44432dbe0cbc1098f1641" category="list-text">*La disponibilità* viene misurata come percentuale del numero di richieste di i/o a cui il servizio ha risposto correttamente, diviso per il numero totale di richieste di i/o del servizio, misurato alla delimitazione del servizio, in un dato mese, senza includere il downtime del servizio pianificato o la non disponibilità delle strutture richieste, rete o altri servizi forniti dal cliente.</block>
  <block id="56bdf49f19a9ae376d462293296a3ca4" category="list-text">*Durata* è la percentuale di dati a cui si accede senza perdita di fedeltà, ad esclusione della cancellazione o del danneggiamento causati dal cliente.</block>
  <block id="83d51fe62088359eb316a0f39dcbbddf" category="list-text">*IOPS di destinazione per TIB.* gli IOPS garantiti per tutte le richieste di i/o effettuate su un volume prima del raggiungimento della soglia di IOPS di destinazione per TIB. Le performance sul volume sono limitate agli IOPS selezionati per TIB.</block>
  <block id="e102db89251a6f1bdb1ab702ee3f9027" category="admonition">La metrica di performance IOPS per TIB di destinazione viene calcolata in base alla capacità logica consumata in TIB.</block>
  <block id="93df9c79daa24b389866d9bf40848977" category="list-text">*Latenza.* tempo di servizio di una richiesta i/o ricevuta da un client, misurato alla delimitazione del servizio (porta i/o del controller di storage).</block>
  <block id="89fb8980c16c92d28af72e0579cfac9c" category="summary">Report e grafici dell'abbonamento Keystone</block>
  <block id="56db599b367f1290318fb4abdd42ed2b" category="doc">Dashboard di Digital Advisor e reporting per Keystone</block>
  <block id="1aa4a8544fc94c7ce0ff8c9bc46bb523" category="paragraph">Il dashboard di Consulente digitale Active IQ consente di monitorare l'utilizzo delle sottoscrizioni NetApp Keystone e di generare report. Se ti iscrivi ai servizi Keystone, puoi visualizzare i dettagli dell'abbonamento e dell'utilizzo nel widget *Abbonamenti Keystone* della dashboard di Digital Advisor.</block>
  <block id="936acd8bca51b1c47ce51ce5d9e45134" category="admonition">Le informazioni qui disponibili si applicano sia a ONTAP che a StorageGRID. Le eccezioni sono state evidenziate nelle sezioni pertinenti.</block>
  <block id="b5d0947d6bc5e70f868d560d859163f5" category="inline-link">Visualizza l'utilizzo della capacità con l'abbonamento NetApp Keystone</block>
  <block id="90022a4ed9f097be4671116b6b5b7754" category="paragraph">Per informazioni sul widget di Keystone Digital Advisor, vedere<block ref="553d5c0a148912943ee201440d3b98c5" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="34c39bccff9d0d20e19cce35894ae174" category="list-text">Accedere a Digital Advisor. Puoi vedere il widget *Keystone Subscriptions* che riepiloga l'utilizzo della capacità rispetto ai servizi Keystone acquistati.</block>
  <block id="8e43124ddee77b223f1e720973e147e7" category="list-text">*Subscription Number*: Il numero di abbonamento Keystone assegnato da NetApp.</block>
  <block id="f06c1648cc175308e5d0425681e31f63" category="list-text">*Tracking ID*: L'ID di tracciamento assegnato al momento dell'attivazione dell'abbonamento. Si tratta di un ID univoco per ciascun abbonamento e sito, utilizzato per tenere traccia dell'abbonamento.</block>
  <block id="3644820829d44e327e43dd95769b1686" category="list-text">*Billing Period* (periodo di fatturazione): Il periodo di fatturazione dell'abbonamento, ad esempio mensile, trimestrale o annuale.</block>
  <block id="58ddac2ef16530986372a556eb9e6b7a" category="list-text">*Data di inizio*: La data di inizio dell'abbonamento.</block>
  <block id="83adb6d347afacf7d560a4bb6f74dfa1" category="list-text">*Usage Status* (Stato utilizzo): Indica la quantità di abbonamento utilizzata o utilizzata in eccesso. È possibile ordinare l'elenco in base a questa colonna se si desidera visualizzare i record di consumo più elevato.</block>
  <block id="baec6461b0d69dde1b861aefbe375d8a" category="inline-image-macro">icona</block>
  <block id="706b251feaacce4536ad626d12e0cdb3" category="paragraph">Per informazioni sui servizi di storage Keystone e sui relativi livelli di servizio, vedere<block ref="36a3b3cce1fbb3bc12a00ec01f92dfcb" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="bd21190449b7e88db48fa0f580a8f666" category="inline-image-macro">icone</block>
  <block id="03ebe6f2555a5bb4e85d3a2b9f36fe2b" category="paragraph"><block ref="03ebe6f2555a5bb4e85d3a2b9f36fe2b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="88fa71f0a6e0dfedbb46d91cc0b37a50" category="paragraph-title">Indice</block>
  <block id="a49bb8de1f373a2c0821dd3715e2473c" category="list-text">Selezionare l'abbonamento richiesto per il quale si desidera visualizzare i dettagli. Per impostazione predefinita, viene selezionato il primo abbonamento nel nome dell'account.</block>
  <block id="f4cba785ff76b826ab5119954c5eab69" category="list-text">Fare clic su *View Details* (Visualizza dettagli). I dati di consumo cronologici dell'abbonamento per ciascun livello di servizio vengono visualizzati in base all'intervallo di tempo selezionato. Puoi spostare il cursore del mouse sui grafici per visualizzare la suddivisione dell'utilizzo in termini di dati impegnati, consumati, burst e superiori al limite burst in quel punto di raccolta dati.</block>
  <block id="8d516947750194a36d55831e643c9530" category="inline-image-macro">dati storici</block>
  <block id="75c2cedbc79380dcf4efe56be06dec27" category="paragraph"><block ref="75c2cedbc79380dcf4efe56be06dec27" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="35070e1c588eb56d935a4877ffdfdb10" category="paragraph">Vengono visualizzati i seguenti dettagli:</block>
  <block id="12ed0205cd7410bc01e15e4b8a285019" category="list-text">*Diagrammi di utilizzo*: I grafici a barre visualizzano il nome del livello di servizio e la capacità consumata rispetto a tale livello di servizio per l'intervallo di date. La data e l'ora della raccolta vengono visualizzate nella parte inferiore del grafico.</block>
  <block id="e8f49e2b6da7339d918b4030b299167c" category="admonition">In base all'intervallo di date della query, i grafici di utilizzo vengono visualizzati in un intervallo di 30 punti di raccolta dati.</block>
  <block id="3a6ef8ff534dc5701b3936464bf23441" category="paragraph">I seguenti colori nei grafici a barre indicano la capacità consumata definita all'interno del livello di servizio:</block>
  <block id="19e499aa450e552c41a06bb0742085d6" category="list-text">Verde: Entro il 80%.</block>
  <block id="744f7cb6bd1aa9077ff244891a651e80" category="list-text">Ambra: 80% - 100%.</block>
  <block id="c3b2392317dad26eb62ae53f36697f5e" category="list-text">Rosso: Utilizzo burst (100% della capacità impegnata fino al limite burst concordato)</block>
  <block id="7673426e4a1c3cc1b97d1f96f8bd076a" category="list-text">Viola: Al di sopra del limite di burst o.<block ref="a9793d8430f5962bfc6384a1d9f6d19b" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="3cc6f4aa3b6f7beebb36ba03d0894c83" category="list-text">Verde: Entro il 80% della capacità impegnata.</block>
  <block id="8cb9900bd09a496f0e4b2e4220549b55" category="list-text">Viola: Al di sopra del limite di burst.</block>
  <block id="2ace5c82683c2f75d293a1427df222e4" category="list-text">*Burst maturato*: Indicatore dell'utilizzo burst accumulato o della capacità consumata calcolata al mese per il periodo di fatturazione corrente. L'utilizzo del burst accumulato viene calcolato in base alla capacità impegnata e consumata per un livello di servizio:<block ref="0664f1d332f0bb3aa9231cb5f4fb3bca" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="393e226f044ba6b817b81de6d94e7276" category="admonition">Gli indicatori *consumo corrente*, *burst corrente* e *burst accumulato* determinano il consumo rispetto al periodo di fatturazione dell'abbonamento e non si basano sull'intervallo di date della query.</block>
  <block id="e1d364a7f674f544c03d16d5e011a4cd" category="paragraph-title">Livelli di servizio per la protezione dei dati</block>
  <block id="c3c3060e985c56412fb0189a9c010a6d" category="paragraph-title">Livelli di servizio di base</block>
  <block id="65626369a820db5271fac7f41d059e93" category="paragraph-title">Cosa puoi vedere per l'abbonamento primario</block>
  <block id="7cbd40b0470c3f0ea1063db9202530ff" category="inline-image-macro">mcc primario</block>
  <block id="69ee7237e9b9f659b4b0f2cee316a662" category="paragraph"><block ref="69ee7237e9b9f659b4b0f2cee316a662" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4bb0adac0644b7c8396196d410d47909" category="inline-image-macro">base primaria mcc</block>
  <block id="2788c6179b3412862ccb0aa51af8fb00" category="paragraph"><block ref="2788c6179b3412862ccb0aa51af8fb00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cd9124dc0715967bbbd4e31ad8a6f35d" category="paragraph-title">Cosa puoi vedere per l'abbonamento secondario (sito mirror)</block>
  <block id="ff58d4e2d2a69e5e91f9509907ba3bd1" category="inline-image-macro">mirror mcc</block>
  <block id="292d6b6f6df888f5de022ad6bebc7e52" category="paragraph"><block ref="292d6b6f6df888f5de022ad6bebc7e52" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ab682f0abbe8b97aaec76b435ca52575" category="inline-image-macro">base mirror mcc</block>
  <block id="32b6695c9f1befd719e0c7b2c28dfea1" category="paragraph"><block ref="32b6695c9f1befd719e0c7b2c28dfea1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="48d59ef93e565c1c62d4604f7ddf6561" category="inline-link">Comprensione della protezione dei dati e del disaster recovery di MetroCluster</block>
  <block id="11faa60292999fe44e704021ce9a5657" category="paragraph">Per informazioni su come MetroCluster protegge i dati, consulta<block ref="f22c59fda71318ed939c4a5a7c90b447" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ccdbd07a063ad5631511d37c5d2f5a36" category="list-text">Selezionare il numero dell'abbonamento. Per impostazione predefinita, viene selezionato il primo numero di abbonamento disponibile.</block>
  <block id="793c1a98e090ba1b0f167e3a8b0c5b37" category="paragraph">Vengono visualizzati i dettagli del volume. È possibile scorrere le colonne e ottenere ulteriori informazioni facendo clic con il mouse sulle icone delle informazioni accanto alle intestazioni delle colonne. È possibile ordinare in base alle colonne e filtrare gli elenchi per visualizzare informazioni specifiche.</block>
  <block id="b3e33e1c1964ee47822698a5c69ad576" category="paragraph">Per StorageGRID, questa scheda visualizza l'utilizzo logico dei nodi nell'ambiente di storage a oggetti.</block>
  <block id="4305e9b17980561df3c63a75f32b2075" category="list-text">Selezionare il numero dell'abbonamento. Per impostazione predefinita, viene selezionato il primo numero di abbonamento disponibile. Selezionando il numero di abbonamento, viene attivato il collegamento per i dettagli dello storage a oggetti.</block>
  <block id="4be9bcf02510758e3d80494ef37c15b0" category="list-text">Fare clic sul collegamento per visualizzare i nomi dei nodi e i dettagli sull'utilizzo logico per ciascun nodo.</block>
  <block id="32213372d6e54774952c294947e823b3" category="inline-image-macro">Pop-up SG</block>
  <block id="95d8d7b4f026ffa4ad680a1e5997be51" category="paragraph"><block ref="95d8d7b4f026ffa4ad680a1e5997be51" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7ecd0726b721e17d74d280fdd93e49f8" category="section-title">Generare report</block>
  <block id="26b4aee602cdc66122bb6d728f867b41" category="inline-image-macro">icona di download dei report</block>
  <block id="03051fbd458dd7625e7969d74dd74735" category="paragraph">I dettagli vengono generati in formato CSV che è possibile salvare per un utilizzo futuro.</block>
  <block id="69d93398ad0e22b2ac431db7ec005308" category="inline-image-macro">esempi di report</block>
  <block id="ae36f6805d5f090b092ed6be03fa8820" category="paragraph"><block ref="ae36f6805d5f090b092ed6be03fa8820" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7df8a07436fa2a6fa44c6c89de1dc353" category="paragraph"><block ref="7df8a07436fa2a6fa44c6c89de1dc353" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="428c58ec1c2902ea6bff31e38cae88ff" category="section-title">Visualizza avvisi</block>
  <block id="c71fcee7f813aa85774b9114dfba4ef1" category="paragraph">Gli avvisi sul dashboard inviano messaggi di attenzione che consentono di comprendere i problemi che si verificano nell'ambiente di storage.</block>
  <block id="903961eaa166cc0c38b735276961eb0c" category="paragraph">Gli avvisi possono essere di due tipi:</block>
  <block id="7a0a61d280e201148fcd091f8167d88f" category="list-text">*Informazioni*: In caso di problemi, come ad esempio le sottoscrizioni, è possibile visualizzare avvisi informativi. Passare il cursore sull'icona delle informazioni per ulteriori informazioni sul problema.</block>
  <block id="77561a56c28ac9cccc7140baff66eefa" category="paragraph">Per informazioni sui criteri AQoS, vedere<block ref="eb9e151d2a405494b16ec028c9292f15" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="abca7cba75e5a9ff86b1490f32891f82" category="inline-image-macro">avvisi</block>
  <block id="2fdc90e57385ab614099e9145cde6b8e" category="paragraph"><block ref="2fdc90e57385ab614099e9145cde6b8e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="71ab9b8c8bf20e33882c41c2aa153384" category="summary">Tiering Keystone</block>
  <block id="bea5415c686e3efbd10cb50dff4ad5d8" category="paragraph">Il servizio NetApp Keystone include una funzionalità di tiering che identifica i dati utilizzati con minore frequenza e i Tier IT in un cold storage di proprietà, implementato e gestito da NetApp.</block>
  <block id="65b06b66954cfb479123093063f74275" category="paragraph">La funzionalità di tiering sfrutta la tecnologia NetApp FabricPool che consente il tiering automatizzato dei dati su Tier di storage a oggetti a basso costo, on-premise o off-premise. Grazie a questa funzionalità, i dati con accesso non frequente vengono automaticamente suddivisi in livelli per uno storage a basso costo, on-premise o nel cloud, in base ai servizi concordati.</block>
  <block id="88794451635452aaaa7de4cf14dc4f3b" category="paragraph">I partner e i tenant possono sfruttare facilmente questa funzionalità scegliendo i due livelli di servizio preconfigurati, i livelli di servizio Extreme-tiering e Premium-tiering durante il provisioning dello storage. L'Extreme-tiering ha le stesse policy QoS dei livelli di servizio Standard, Extreme e Premium.</block>
  <block id="ed6b9bd17c5edfe1dca505ea1a23d3bf" category="paragraph">La funzionalità di tiering add-on è disponibile solo con i livelli di servizio Extreme e Premium. NetApp presuppone che il 25% dei dati sia hot e il 75% meno frequentemente utilizzato e possa essere spostato in uno storage cold. La fatturazione viene determinata in base alla durata per volume di ciascun livello di servizio.</block>
  <block id="92a9861fec35b28872f2bd78baa87397" category="paragraph">Sono abilitate le seguenti funzioni:</block>
  <block id="fa94679290b6dcc7dbd0c376ef655cb9" category="list-text">È possibile creare report dei dati inattivi per i dischi e le condivisioni di file e decidere se modificare il livello di servizio. Quando si sposta o si modifica la policy di tiering, le latenze possono essere più elevate se si accede ai dati dal cold Tier.</block>
  <block id="ba34104cdebf2b2cc5e5868200f4f067" category="list-text">È possibile modificare il livello di servizio dei volumi rispettivamente da Extreme e Premium a Extreme-Tiering e Premium Tiering, a condizione che il tiering di destinazione sia attivato nel cluster.</block>
  <block id="5b2970e69caaa6ab3dba1014b3e47fbd" category="list-text">Allo stesso modo, è possibile modificare i livelli di servizio di tiering in non tiering per i volumi.</block>
  <block id="c00f7e2cdf54d22c93b5a4986d281eb4" category="list-text">Abilitare e disabilitare i backup per un volume a livello di servizio di tiering.</block>
  <block id="c5d0884bdfc55b506ec7fca86870e574" category="list-text">Abilitare e disabilitare il disaster recovery per un volume a livello di servizio di tiering.</block>
  <block id="ea5f2a3107ef6a292b858bed2431fd2d" category="paragraph">Per informazioni sulla fatturazione, vedere <block ref="6bfa617ca63af4eb1b55b6cf1d8469f3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6d5c90cfea1b783995db038f021a1c14" category="sidebar">Servizi NetApp Keystone</block>
  <block id="d5d344bd3a97832ad0170ec3175aa230" category="sidebar">Termini e descrizione del servizio</block>
  <block id="a872a8a274ed3a6109fbbf9f9123e4af" category="sidebar">Definizioni della capacità del servizio</block>
  <block id="78ba841e2af7da29fc53dabaf1dfd5e5" category="sidebar">Livelli di servizio in Keystone</block>
  <block id="780c462e85ba4399a5d42e88f69a15ca" category="sidebar">Fatturazione</block>
  <block id="e0860a8634b1f9ca0dc00aba7d58c748" category="sidebar">Disco non restituibile</block>
  <block id="0e0fe605239796a7018441e65fa28979" category="sidebar">Supporto dei cittadini DEGLI STATI UNITI</block>
  <block id="f1a6c6c231e8d9c62635b2a2d1978c05" category="sidebar">Modello operativo e responsabilità</block>
  <block id="e47f584bdec2639ea8ddd7a6ab227555" category="sidebar">Tenancy e multi-tenancy</block>
  <block id="456d0deba6a86c9585590550c797502d" category="sidebar">Operazioni</block>
  <block id="a3297beb0c913ab1ce7de0647b5264d0" category="sidebar">Keystone e consulente digitale Active IQ</block>
  <block id="63d539af1a31e2f3e8acd3fdd788eac6" category="sidebar">Visualizza e genera report da Consulente digitale Active IQ</block>
  <block id="5dd03e8d039863e563e049be198c3fd3" category="sidebar">Note di rilascio</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="69464e68a5cdd0b54694ac92276fa1a3" category="sidebar">Problemi risolti</block>
  <block id="95dc0391ce7b396d7dd5622284e8fc3e" category="sidebar">Problemi noti</block>
  <block id="c06919229cadbe5cd8d5d386238c994e" category="sidebar">Domande frequenti sugli abbonamenti Keystone</block>
  <block id="6e0ffc28497d27ad3c6bea6ff91952d8" category="sidebar">Abbonamenti Keystone</block>
  <block id="4a617104fa6002ecf167a7fb65125ee6" category="sidebar">Modello operativo</block>
  <block id="85701aafc47f53d769db3988637e595c" category="admonition">Un grafico vuoto indica che non sono disponibili dati nell'ambiente in quel punto di raccolta dati.</block>
  <block id="2e4921125672d7122b9c21478a168883" category="paragraph"><block ref="21452eeae7e892826e6a3f9830c7e20b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>: Nessun utilizzo della capacità registrato rispetto alla capacità impegnata del livello di servizio
<block ref="6e54d61599459e1ccb3438749a59c870" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>: Il consumo è normale, entro il 80% della capacità impegnata
<block ref="c64624b3993be4529190ae7782933292" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>: Consumo massimo, ovvero l'utilizzo sta per raggiungere il 100% o più della capacità impegnata. La colonna *consumato* visualizza questo indicatore per qualsiasi consumo superiore al 80% della capacità impegnata
<block ref="d028059f11eb3bdde55947b1358873ff" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>: Il consumo rientra nel limite di burst. Il consumo burst è il consumo che supera il 100% della capacità impegnata di un livello di servizio e rientra nel limite di utilizzo burst concordato, ad esempio il 120%
<block ref="8428f2683e402ce0337d14cf475231ce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Indica un consumo superiore al limite di burst stabilito</block>
  <block id="f57aa475ec783bf5f654ae84fb0b5e09" category="paragraph">Keystone offre capacità di storage dei dati a livelli di servizio (livelli di servizio) o piani tariffari predefiniti per le performance, su base di abbonamento. Ogni volume gestito dai servizi Keystone è associato a un livello di servizio.</block>
  <block id="29005d0d658d65418d353d36b2bb6f04" category="inline-link">Documentazione Keystone STaaS</block>
  <block id="382af8e8b2bf82c4df59a255786526a2" category="section-title">Dettagli del volume ONTAP</block>
  <block id="fc33c921eada2f71b3a548355734f006" category="section-title">Nodi StorageGRID e dettagli sui consumi</block>
  <block id="248ee1b5c36074ad26f09b9a95a55dca" category="admonition">Se si è abbonati a un singolo livello di servizio o piano tariffario, non sarà possibile visualizzare l'avviso relativo ai volumi non conformi.</block>
  <block id="1929ab48c05126f8a997e319160674e8" category="admonition">Il consumo di capacità nelle sottoscrizioni Keystone viene visualizzato in Tibers su dashboard e report e arrotondato a due cifre decimali. Se l'utilizzo è inferiore a 0.01 TIB, il valore viene visualizzato come<block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> oppure<block ref="31c2db4909d0d3638d380d92c0a194e0" prefix=" " category="inline-code"></block>. Per altre metriche di utilizzo, vedere<block ref="98a30cfc42e5138070cb8b3bae486e43" category="inline-link-rx"></block>. Per informazioni sulle diverse capacità utilizzate in Keystone, vedere<block ref="8838b1277b7691fb50f3e6bca15d5781" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="1e082e4448eecee03f6bd4c2605a41bc" category="paragraph">Per informazioni sulla protezione dei dati, vedere<block ref="88c192a22c75988714ca0d6a3ba44ff9" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e6b09591607b38dfa571b28e166b8e42" category="admonition">I grafici a barre dei consumi sono suddivisi solo per i livelli di servizio di base. Per i livelli di servizio di protezione dei dati, questa delimitazione non viene visualizzata.</block>
  <block id="fe1654f1038a98c579f04107a47b091b" category="paragraph">Per i livelli di servizio di base, ciascun volume viene addebitato come provisioning nei siti primario e mirror, quindi lo stesso grafico a barre viene suddiviso in base al consumo nei siti primario e mirror.</block>
  <block id="574ca73665514e03da64e46fb1e82604" category="paragraph">Per il livello di servizio _Data-Protect Extreme_ (livello di servizio di protezione dei dati), i grafici appaiono come segue:</block>
  <block id="de7e96b640e5109ff5e8bcbb7abf5849" category="paragraph">Quando si controlla l'abbonamento secondario, è possibile vedere che il grafico a barre per il livello di servizio _Extreme_ (livello di servizio di base) nello stesso punto di raccolta dati del sito partner viene invertito e la disgregazione dei consumi nei siti primario e mirror è rispettivamente di 1.05 TIB e 1.02 TIB.</block>
  <block id="b8ed9b54db3e7d83dd75eae7e5078691" category="paragraph">Per il livello di servizio _Data-Protect Extreme_ (livello di servizio di protezione dei dati), il grafico viene visualizzato nello stesso punto di raccolta del sito del partner:</block>
  <block id="1e77eca1979c6beac412146f5d5e17fe" category="admonition">Per i servizi di protezione dei dati, viene visualizzata una colonna aggiuntiva per indicare se il volume è un volume primario o mirror nella configurazione di MetroCluster. È possibile copiare i numeri di serie dei singoli nodi facendo clic sul pulsante *Copy Node Serials* (Copia serie nodi).</block>
  <block id="a124cd9706a171f6aa398360fb7ee547" category="paragraph">È possibile selezionare i livelli di servizio in base all'ambiente di storage e alle esigenze di storage e consumo. I livelli di servizio di base sono disponibili per impostazione predefinita. Se hai scelto servizi specifici, sono disponibili anche altri livelli di servizio. Ad esempio, per il servizio di protezione dei dati, il livello di servizio _Data-Protect &lt;base-service-level&gt;_ viene assegnato all'abbonamento.</block>
  <block id="12e64e130cc4e82cf93d846901ed35da" category="paragraph">I livelli di servizio di base per i tipi di storage a file, blocchi e oggetti sono elencati qui.</block>
  <block id="6839a21037309515ac19670a2a6b09fe" category="paragraph">Le metriche del livello di servizio di base dipendono dalle seguenti condizioni:</block>
  <block id="42bb1b11612744ae96538087e8d89e64" category="paragraph">Per visualizzare i dettagli dell'abbonamento e dell'utilizzo di Keystone, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="0e36e4920a72685c5bf66bc9dcc92631" category="list-text">Nel widget *Abbonamenti Keystone*, fare clic su *Visualizza ulteriori dettagli* per visualizzare i dettagli di utilizzo e gli avvisi sui volumi nella pagina *Abbonamenti Keystone*. In alternativa, dal riquadro di navigazione a sinistra, andare a *GENERAL &gt; Keystone Subscriptions* (GENERALE &gt; Abbonamenti Keystone).
I dettagli degli abbonamenti, i grafici di utilizzo per ciascun livello di servizio e i dettagli del volume sono visualizzati nelle diverse schede della schermata *Abbonamenti Keystone*.</block>
  <block id="6af07443bb9ad7040cdd401c709ccbab" category="inline-image-macro">immagine della scheda all subscriptions (tutte le sottoscrizioni)</block>
  <block id="1026961b348768f00fe99c6335970163" category="paragraph"><block ref="1026961b348768f00fe99c6335970163" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5c5d0bc72c60ee286bac97972345b3e3" category="paragraph">I dettagli, come il nome del livello di servizio, le capacità assegnate, consumate, disponibili e l'utilizzo corrente e accumulato burst, sono visualizzati in TIB.</block>
  <block id="6d3602bc1499d37d6352a07745fe82a3" category="inline-image-macro">icona delle informazioni</block>
  <block id="d99c74aa854c016d1663a41aa2c66269" category="admonition">Il <block ref="41cd2369ab2f394456f5dd45b77d6e7d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> l'icona accanto a ciascuna colonna fornisce informazioni complete su tale colonna. Vengono evidenziati livelli di servizio specifici che registrano un consumo più elevato. È inoltre possibile visualizzare avvisi e avvisi generati per i volumi.</block>
  <block id="124cd0f2df6f1c0e90303ec188b16200" category="section-title">Visualizzare le iscrizioni</block>
  <block id="6f6820b3819d1f9a5599f177155b219a" category="paragraph">È possibile visualizzare un elenco delle sottoscrizioni nella scheda *Sottoscrizioni*.</block>
  <block id="65c3e42df0d651d4e8f2a553285c0e5e" category="paragraph">È possibile visualizzare le seguenti informazioni. Per alcuni campi e colonne, è possibile visualizzare informazioni o icone di avvertenza e descrizioni dei comandi che forniscono informazioni aggiuntive sui dati.</block>
  <block id="ecfa40530fcd54d45bfb62da27433416" category="inline-link">Diagrammi di riferimento per la protezione dei dati</block>
  <block id="6c8560fa8d12aa8457990861f9188bcd" category="admonition">Se il tuo abbonamento ha un livello di servizio di protezione dati o un piano tariffario assegnato, una descrizione comandi ti aiuta a identificare l'ID di rilevamento dell'abbonamento partner in una configurazione MetroCluster. Per informazioni su come visualizzare il consumo dettagliato delle sottoscrizioni dei partner in una configurazione MetroCluster, vedere<block ref="d5315190bb421978743d96da8bcbb8fc" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="0eb99aead4eb9dbe8d4ab85d5543ccb6" category="list-text">*Tipo di utilizzo*: Potresti aver sottoscritto più abbonamenti Keystone (versione 1) o Keystone STaaS (versione 2). Le regole del piano tariffario per i livelli di servizio possono variare in base ai due tipi di abbonamento. Osservando il valore di questa colonna, è possibile sapere se il tipo di utilizzo viene fatturato in base all'utilizzo logico o di provisioning per entrambi<block ref="6654c734ccab8f440ff0825eb443dc7f" prefix=" " category="inline-code"></block> oppure<block ref="1b267619c4812cc46ee281747884ca50" prefix=" " category="inline-code"></block>. Per ulteriori informazioni su Keystone STaaS, vedere<block ref="3987e2ea631d75311398290ce747e884" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="53ec3249395a2d124f78a90b59e4a6dc" category="list-text"><block ref="f5416884a5e4dfec0dfa2f3734568648" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>: Facendo clic su questa icona per un abbonamento, viene aperta la scheda *uso corrente* con ulteriori dettagli sull'abbonamento.</block>
  <block id="141902c98dffb4dbb2b0c0708294ef44" category="list-text"><block ref="435e416487181a998706b8fd7ece7b01" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>: Facendo clic su questa icona si apre la scheda *tendenza capacità*, in cui è possibile visualizzare i dati cronologici di utilizzo per ciascun livello di servizio incluso in questo abbonamento.
Per verificare lo stato di utilizzo di ciascun abbonamento, fare riferimento ai seguenti indicatori di utilizzo:</block>
  <block id="2c7a9e8572a9ecd9910d8c030192e772" category="section-title">Visualizza i dettagli di utilizzo degli abbonamenti</block>
  <block id="7076fb4d44d686edc10dffd665d66717" category="paragraph">Per conoscere i dettagli delle sottoscrizioni, fare clic sulla scheda *uso corrente* e selezionare il numero di abbonamento richiesto.</block>
  <block id="9589f5efb3ba98ee4ca1d2943fd95176" category="inline-image-macro">Scheda uso corrente</block>
  <block id="78186fd7282f13506d01c231dbe6998b" category="paragraph"><block ref="78186fd7282f13506d01c231dbe6998b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d1ee1008d1ce164e525dc97a67d40db9" category="section-title">Consente di visualizzare i dati cronologici di utilizzo</block>
  <block id="a4369c61f00316f67d280309b8795cde" category="paragraph">La scheda *tendenza capacità* visualizza i dati storici delle sottoscrizioni Keystone per un periodo specifico. I grafici verticali visualizzano i dettagli di utilizzo per l'intervallo di tempo selezionato con gli indicatori appropriati per il confronto e la generazione di report.</block>
  <block id="c55747de1491eae1cf9b3dcb88464eb6" category="list-text">Fare clic sulla scheda *Trend capacità*.</block>
  <block id="28092c6b2f146233ff0fb71f61f900c8" category="list-text">*Utilizzo corrente*: La data di inizio e di fine dell'abbonamento e il periodo di fatturazione, ad esempio, trimestrale, annuale e così via.</block>
  <block id="f78e637f004f2f88d00788573427275d" category="paragraph">Se si è abbonati al servizio di protezione dei dati, è possibile visualizzare la suddivisione dei dati di consumo per i siti partner MetroCluster nella scheda *tendenza capacità*.</block>
  <block id="08134d25afe98c23b355727b97aa82c6" category="paragraph">Se i cluster nel tuo ambiente di storage ONTAP sono configurati in una configurazione MetroCluster, i dati di consumo dell'iscrizione Keystone vengono suddivisi nello stesso grafico dei dati storici per visualizzare il consumo nei siti primario e di mirroring per i livelli di servizio di base.</block>
  <block id="9e4646f0a1f084400c82a4d9adb3c5e9" category="paragraph">Per i livelli di servizio di protezione dei dati, il consumo totale viene suddiviso tra i siti partner e l'utilizzo in ciascun sito partner viene riflesso e fatturato in un abbonamento separato, ovvero un abbonamento per il sito primario e un altro per il sito mirror. Per questo motivo, quando si seleziona il numero di abbonamento per il sito primario nella scheda *tendenza capacità*, i grafici di consumo per i livelli di servizio DP visualizzano i dettagli di consumo discreti solo per il sito primario. Poiché ogni sito partner in una configurazione MetroCluster agisce come origine e mirror, il consumo totale di ogni sito include i volumi di origine e mirror creati in quel sito.</block>
  <block id="47936f2018d590ad77c1798883b8e83d" category="admonition">La descrizione dei comandi accanto all'ID di modifica dell'abbonamento nella scheda *utilizzo corrente* consente di identificare l'abbonamento partner nella configurazione di MetroCluster.</block>
  <block id="55bb74ba279f3e7dcbdc89ee0cf694b1" category="paragraph">L'immagine seguente mostra i grafici relativi al livello di servizio _Extreme_ (livello di servizio di base) e al numero di abbonamento primario. Lo stesso grafico dei dati storici contrassegna il consumo del sito mirror in una tonalità più chiara del codice colore utilizzato per il sito primario. Il suggerimento del mouse mostra la disgregazione dei consumi (in TIB) per i siti primario e mirror, rispettivamente 1.02 TIB e 1.05 TIB.</block>
  <block id="f9eade15df63147aad555cc771e3c457" category="section-title">Visualizzare i dettagli di volumi e oggetti</block>
  <block id="ceee14333e6ef0ff6abd717629178c90" category="paragraph">Nella scheda *volumi e oggetti*, è possibile visualizzare il consumo e altri dettagli per i volumi in ONTAP. Per StorageGRID, questa scheda visualizza i nodi e il loro utilizzo individuale nell'ambiente di storage a oggetti.</block>
  <block id="85ad17660a3b75d2c5921cb6d92dac69" category="admonition">Il nome di questa scheda varia in base alla natura della distribuzione presso il sito. Se si dispone sia di volumi che di storage a oggetti, è possibile visualizzare la scheda *volumi e oggetti*. Se nell'ambiente di archiviazione sono presenti solo volumi, il nome cambia in *volumi*. Per l'archiviazione di oggetti, è possibile visualizzare la scheda *oggetti*.</block>
  <block id="29d153ac1b0e976addd91c96cb93899a" category="paragraph">Per ONTAP, la scheda *volumi* visualizza informazioni come l'utilizzo della capacità, il tipo di volume, il cluster, l'aggregato e il livello di servizio dei volumi nel tuo ambiente storage gestito dall'iscrizione Keystone.</block>
  <block id="53fbb2f24baeee014d783d78fadc5102" category="list-text">Fare clic sulla scheda *Volumes* (volumi).</block>
  <block id="50dd3f9725af8367b4d116d8c903ab1f" category="inline-image-macro">Scheda volumi &amp;amp; oggetti</block>
  <block id="3a8912c44d4de1a93b66cde81026e541" category="paragraph"><block ref="dd34412c14e5f1a824f19ba7c2c43e72" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="db17f3bfb1f855765d5586565bab1e13" category="list-text">Fare clic sulla scheda *oggetti*.</block>
  <block id="abc21013d2d0f15719d866876b56864e" category="inline-image-macro">Oggetti SG</block>
  <block id="d04601e1c4aa1a801b4ab1f918814c4d" category="paragraph"><block ref="d04601e1c4aa1a801b4ab1f918814c4d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4cfc73eaab150ad9d11e79feb57d7c9d" category="paragraph">È possibile generare e visualizzare i report relativi ai dettagli dell'abbonamento, ai dati cronologici sull'utilizzo di un intervallo di tempo e ai dettagli dei volumi da ciascuna scheda facendo clic sul pulsante *Scarica CSV*: <block ref="785382ed2a85b4539c4016da106c0215" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e4f5a3ba9afe1c0ef49c7a88d48bfdef" category="paragraph">Nella scheda *Trend capacità* è possibile scaricare il report per i 30 punti di raccolta dati predefiniti dell'intervallo di date della query o per i referti giornalieri.</block>
  <block id="ae133bb1aeacd8e8e2cacbda0dd91045" category="paragraph">Un esempio di referto per la scheda *Trend capacità*, in cui i dati grafici vengono convertiti:</block>
  <block id="cfa76bbfd0724f28399538bdb3182c2e" category="list-text">*Attenzione*: I problemi, come la non conformità, vengono visualizzati come avvisi. Ad esempio, se all'interno dei cluster gestiti sono presenti volumi che non dispongono di criteri QoS adattivi (AQoS), viene visualizzato un messaggio di avviso. È possibile fare clic sul collegamento sul messaggio di avviso per visualizzare l'elenco dei volumi non conformi nella scheda *volumi*.</block>
  <block id="071760749b2d34723658c7f204d747c2" category="paragraph">I servizi Keystone sono diversi dall'offerta NetApp Keystone STaaS. Per ulteriori informazioni su NetApp Keystone STaaS, https://docs.netapp.com/us-en/keystone-staas/index.html[Keystone STaaS].</block>
  <block id="b993f038d2034f1e515890abbc93997a" category="paragraph">Se ti sei abbonato ai servizi NetApp Keystone, puoi ottenere una panoramica delle tue iscrizioni nel widget *Sottoscrizioni Keystone* del dashboard di consulente digitale Active IQ.</block>
  <block id="cd1d0a92ecd44f4cdc0312fcb6508f6a" category="paragraph">Digital Advisor offre un dashboard unificato che fornisce informazioni dettagliate sui vari livelli dei dati di abbonamento e sulle informazioni sull'utilizzo tramite il pulsante *passa alla dashboard precedente/nuova*.</block>
  <block id="225101b6a3b9351114a047a3df14351f" category="paragraph-title">Dashboard predefinito (vecchio)</block>
  <block id="8f1fb24849a78e74bb953db567fac415" category="paragraph">Puoi visualizzare il numero di iscrizione, il nome dell'account, le date di inizio e fine dell'abbonamento e i grafici sull'utilizzo della capacità in base ai tuoi livelli di servizio con iscrizione.</block>
  <block id="5ed038c610a4830d7271f424b6634183" category="inline-image-macro">vecchio cruscotto</block>
  <block id="ced86f994324c697693baedc99b0e6f2" category="paragraph"><block ref="ced86f994324c697693baedc99b0e6f2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="13d14e18f44239917913d637c7256363" category="paragraph-title">Cruscotto alternativo (nuovo)</block>
  <block id="1a088874dce4d7e7d6594dc2f1a4f5dc" category="paragraph">Puoi vedere la suddivisione dell'utilizzo della capacità in base alle tue sottoscrizioni e avvisi e avvisi che richiedono attenzione o azione immediata. Le informazioni vengono visualizzate in modo selettivo, a seconda delle sottoscrizioni e dello stato di utilizzo. È possibile visualizzare le seguenti informazioni:</block>
  <block id="0bda3484acab035df5d99c6ae7c96b7e" category="list-text">Utilizzo della capacità, come:</block>
  <block id="2fa390f38790bcacfa9ed28c16a417a5" category="list-text">Nessun utilizzo.</block>
  <block id="6e43137b8aba361d96929db963ff3e75" category="list-text">Consumo superiore al 80% della capacità impegnata.</block>
  <block id="1098d339b4dcffce8c70209f314994f1" category="list-text">Utilizzo burst.</block>
  <block id="e34936c456a988d51f6b6e9cd0045039" category="list-text">Consumi superiori alla capacità burst.</block>
  <block id="13ec414d1eb25fd5f02712d7fff020bd" category="list-text">Le avvertenze varie vengono visualizzate se applicabili.</block>
  <block id="9194b7f85d509cccf4786fa0a36abb7e" category="list-text">*In scadenza*: Nel caso in cui i tuoi abbonamenti scadano entro 90 giorni.</block>
  <block id="659355b83d604f758f0912ce7d64f0b7" category="list-text">*Aggiornamenti hardware critici*: Se sono in sospeso aggiornamenti hardware critici.</block>
  <block id="eaa4f4fae0cb4066dfc3059f1e1803c1" category="list-text">*Avvertenze AQoS*: Sono stati assegnati volumi senza criteri AQoS.</block>
  <block id="212358b46f9bebbd9fb05f0b1ec74010" category="admonition">Fare clic sul collegamento *Sottoscrizioni* per visualizzare l'elenco delle sottoscrizioni filtrate nella scheda *Sottoscrizioni*.</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3e498d18a01f45a36455420c90039b11" category="paragraph">Se hai sottoscritto un abbonamento ai servizi di protezione dei dati, ai tuoi abbonamenti vengono assegnati livelli di servizio specifici, ad esempio _Data-Protect Extreme_, _Data-Protect Premium_ e così via. Per ulteriori informazioni, vedere<block ref="d5315190bb421978743d96da8bcbb8fc" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e955bc45d89b64846fbac528eea48809" category="list-text">*Data di fine*: Data di fine dell'abbonamento. Se si dispone di un abbonamento mensile fatturabile che viene rinnovato automaticamente ogni mese, viene visualizzato<block ref="3201d1330dc2228e5eaa1f9ecab30666" prefix=" " category="inline-code"></block> anziché la data di fine. In base a questa data, potrebbero essere visualizzati messaggi informativi per le sottoscrizioni in scadenza o con criteri di rinnovo automatico allegati.</block>
  <block id="a3d9f37345e4f544017b6ef103b88b31" category="list-text">Selezionare l'intervallo di tempo dalle icone del calendario nei campi *Data* e *Data*. Per gli abbonamenti scaduti, l'intervallo di date predefinito corrisponde alle date di inizio e di fine dell'abbonamento. Per gli abbonamenti esistenti, l'intervallo di tempo predefinito va dalla data di inizio del periodo di fatturazione alla data corrente. Non è possibile selezionare una data futura.</block>
  <block id="7be5abac822defa8ec27d754113b604f" category="admonition">Per ottenere prestazioni ottimali e un'esperienza utente ottimale, limitare l'intervallo di date della query a tre mesi.</block>
  <block id="7ebe44b7365bc5d907f6f3cdced9094c" category="list-text">*Corrente assorbita*: Indicatore della capacità consumata (in TIB) definita per il livello di servizio. Questo campo utilizza colori specifici:</block>
  <block id="5c69a894a823a6f1e25d1f277385ff77" category="list-text">Nessun colore: Utilizzo burst o burst superiore.</block>
  <block id="c452de47d60f3598e66be78d36617ef7" category="list-text">Grigio: Nessun utilizzo.</block>
  <block id="ece9b76d902f947684c80e55f9218ffd" category="list-text">Ambra: 80% della capacità di burst impegnata.</block>
  <block id="f1b2da32c9846a4c537afee772c677be" category="list-text">*Current Burst*: Indicatore della capacità consumata entro o al di sopra del limite di burst definito. Qualsiasi utilizzo entro il limite di burst concordato, ad esempio il 20% al di sopra della capacità impegnata, rientra nel limite di burst. L'utilizzo ulteriore viene considerato come utilizzo superiore al limite di burst. Questo campo visualizza colori specifici:</block>
  <block id="3fd44300bcd672c4c6d1dbe5de43532f" category="list-text">Nessun colore: Nessun utilizzo di burst.</block>
  <block id="bfaa63cafd86466ff5242aecfc7dad7c" category="list-text">Rosso: Utilizzo burst.</block>
  <block id="6d32da27ce8f001a6bc1f499cb163f21" category="paragraph">Contattare il supporto NetApp per ulteriori informazioni su questi messaggi di avvertenza.</block>
  <block id="6bd5bb2e6623f1a6bb495dd0e406ecb0" category="paragraph">Sollevare un biglietto con i dettagli appropriati del problema per ottenere assistenza.</block>
  <block id="e57a55cdeba38457be95f4eea753d356" category="list-text">*Richieste di servizio* per visualizzare l'elenco delle richieste di servizio più recenti generate nel proprio ambiente.</block>
  <block id="1e86fd0d56be4fd01ff6ad062b72c1fb" category="paragraph">Accedere a questa schermata dal widget *addebiti mensili* nella dashboard o da *AMMINISTRAZIONE &gt; fatturazione* per visualizzare una suddivisione mensile a livello di abbonamento dei costi per tutti i servizi sottoscritti. I dati di fatturazione si basano sull'utilizzo della capacità burst e impegnata e sono disponibili per l'utilizzo nei mesi precedenti.</block>
  <block id="66571c83147c5fd091952ee4bc47f3f3" category="paragraph">In questa release viene introdotta una nuova schermata *Alerts* che elenca tutti gli avvisi generati dal sistema e dagli utenti. La schermata consente inoltre di creare messaggi di avviso personalizzati per gli eventi critici relativi all'ambiente e di trasmetterli ad altri utenti. Possono visualizzare e chiudere gli avvisi, in base alle esigenze.</block>
  <block id="a457e83caae54a453daff78d652c09b4" category="paragraph">È ora possibile specificare l'elenco di controllo di accesso (ACL) per limitare l'accesso dell'utente su una condivisione CIFS (SMB) o multiprotocollo. È possibile specificare utenti o gruppi Windows in base alle impostazioni di Active Directory (ad) da aggiungere all'ACL.</block>
  <block id="84d20630d96ec6101a66d3a5d6dbe5c1" category="paragraph">Una notifica per visualizzare una modifica nel provisioning proposto che causerà un burst dell'abbonamento. L'utente può scegliere di continuare, sapendo che l'abbonamento verrà messo in burst o scegliendo di non continuare con l'azione.</block>
  <block id="c360d1f4c446d75354770b77c20f0791" category="paragraph">Quando un abbonamento è in burst, viene visualizzato un banner di notifica.</block>
  <block id="2113b18905f15522901637616e6f6e8a" category="paragraph">Report sulla capacità che mostra il numero di giorni in cui l'abbonamento è stato in burst e la quantità di capacità burst utilizzata.</block>
  <block id="1825ae6944d59ecebe5f1400cd73e561" category="paragraph">Le caratteristiche e le opzioni dell'offerta variano in base ai modelli.</block>
  <block id="8bfe00028b2c9af61b57bb12cb131224" category="list-text">NetApp consegna, installa, configura e abilita il servizio applicabile. NetApp è responsabile della disinstallazione al termine del contratto o se il cliente decide di rescindere il contratto prima.</block>
  <block id="6787e08d5034a771c65a462ea5461af0" category="list-text">Puoi richiedere modifiche alla capacità impegnata tramite Keystone Success Manager.</block>
  <block id="c5c162e18b29e6810460b0f2b1d5b857" category="paragraph">In un modello (standard) gestito da NetApp, i controller di storage (Gestore di sistema ONTAP o accesso amministrativo ai sistemi) sono di proprietà e gestiti da NetApp. È possibile monitorare lo storage solo tramite l'interfaccia utente di Active IQ Digital Advisor.
In un'implementazione gestita dal cliente (o Lite), dove l'interfaccia utente di Active IQ Digital Advisor viene utilizzata principalmente per le funzioni di fatturazione, è possibile accedere agli storage controller, come Active IQ Unified Manager e ONTAP System Manager, e accedere direttamente ai cluster ONTAP.</block>
  <block id="da4cc0b7884535844ca376cc52053388" category="paragraph">È possibile sollevare i biglietti di supporto per qualsiasi esigenza.</block>
  <block id="4532812a9e5b8a1b463857ff0c5372c6" category="paragraph">Attraverso il tuo manager del successo di NetApp Keystone.</block>
  <block id="c3eaeaccb47e4d29e57fa4542b8c01e3" category="inline-image-macro">senza sla</block>
  <block id="38bc9a45ddbd3629964606633fc73b8e" category="paragraph"><block ref="38bc9a45ddbd3629964606633fc73b8e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="999ec7ff5f30fce9689ab75c4b1a554b" category="paragraph">*Dove posso vedere l'utilizzo della capacità impegnata e di burst?*
Nella dashboard di Active IQ Digital Advisor.</block>
  <block id="fa46117fe194d5aa107942a8d1a4fb8f" category="paragraph">*Se raggiungo una determinata percentuale di utilizzo della capacità impegnata, verranno visualizzate delle notifiche?*
Sì, i tool di gestione forniscono notifiche sull'utilizzo della capacità tramite la dashboard di Active IQ Digital Advisor.</block>
  <block id="4679c89d8e6576b50c0ec6dc84d66501" category="paragraph">*Come posso visualizzare l'utilizzo di Keystone?*
Il consulente digitale Active IQ offre una vista dalla dashboard, con informazioni su tutti i servizi a cui si è abbonati e su quanto viene utilizzato.</block>
  <block id="44c12892899f5e7bf5392fa79a9bec09" category="paragraph">*È possibile ordinare un nuovo servizio di archiviazione?*
Sì, è possibile richiedere nuovi servizi di storage o l'espansione al servizio di storage a tale scopo. La richiesta viene elaborata dal team operativo NetApp Keystone prima di renderla disponibile per l'utilizzo.</block>
  <block id="5ca214ff5f0a53028e6d59319fa58c02" category="list-text">Strumenti per gestire e gestire il servizio, quali OpsRamp, Active IQ Digital Advisor e Active IQ Unified Manager.</block>
  <block id="24cba01226edf9c3d3a2a54ff2dcb01b" category="section-title">Visualizza le performance del volume ONTAP</block>
  <block id="3b53297f45bd7b71fc7268ad58677e21" category="paragraph">Puoi fare clic sulla scheda *Performance* per visualizzare i dettagli sulle performance per i volumi ONTAP gestiti dalle tue iscrizioni Keystone.</block>
  <block id="0fb53446c9ba4fb31807c3858dd35fc5" category="paragraph">Questa scheda potrebbe non essere disponibile per la visualizzazione delle metriche delle performance sui tuoi ONTAP Volumes. Contattare il supporto per la visualizzazione di questa scheda.</block>
  <block id="6e72d1d005343795162600a4ae63ec11" category="list-text">Fare clic sulla scheda *prestazioni*.</block>
  <block id="f1addfc8f24f051397cc85f6926bf8ed" category="list-text">Selezionare il numero dell'abbonamento. Per impostazione predefinita, viene selezionato il primo numero di abbonamento.</block>
  <block id="f642e4642652119f9ec47a2dc27c51ff" category="list-text">Selezionare il nome del volume desiderato dall'elenco.</block>
  <block id="52dc465dcb6a1292788d1d65f181d28c" category="inline-image-macro">icona grafico</block>
  <block id="c3663dd8e997e8e07f88f594ea89534a" category="paragraph">In alternativa, è possibile fare clic su <block ref="813df7a1965c665b3db93a22dec39701" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Accanto a un volume ONTAP nella scheda *volumi* per passare a questa scheda.</block>
  <block id="748946393eca5431e5760647d605462b" category="list-text">Selezionare l'intervallo di date per la query. L'intervallo di date può essere l'inizio del mese o la data di inizio dell'abbonamento alla data corrente o la data di fine dell'abbonamento.</block>
  <block id="c811676c9572fd69b7211c6d89a274c7" category="paragraph">I dettagli recuperati si basano sull'obiettivo del livello di servizio per ogni livello di servizio. Ad esempio, gli IOPS di picco, il massimo throughput, la latenza di destinazione e le altre metriche sono determinati dalle singole impostazioni per il livello di servizio. Per ulteriori informazioni sulle impostazioni, vedere<block ref="36a3b3cce1fbb3bc12a00ec01f92dfcb" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="8145d7f98eef781aeba1bf4e2ed3d8a0" category="admonition">Se si seleziona la casella di controllo *linea di riferimento SLO*, il rendering dei grafici IOPS, throughput e latenza viene eseguito in base all'obiettivo del livello di servizio per il livello di servizio. In caso contrario, vengono visualizzati in numeri effettivi.</block>
  <block id="1c9f2c60f5b1a2cf540da5ecfcf8f343" category="paragraph">I dati delle prestazioni visualizzati sul grafico orizzontale sono una media ogni cinque minuti e ordinati in base all'intervallo di date della query. È possibile scorrere i grafici e passare il mouse su punti di dati specifici per analizzare ulteriormente i dati raccolti.</block>
  <block id="be7199993fdc167e8dadd6faa046275c" category="paragraph">È possibile visualizzare e confrontare le metriche delle prestazioni nelle sezioni seguenti in base alla combinazione del numero di abbonamento, del nome del volume e dell'intervallo di date selezionato. I dettagli vengono visualizzati in base al livello di servizio assegnato al volume. Puoi vedere il nome del cluster e il tipo di volume, ovvero i permessi di lettura e scrittura assegnati al volume. Viene visualizzato anche qualsiasi messaggio di avvertenza associato al volume.</block>
  <block id="4f1b175c93064365bb72c5f847f7bbd0" category="section-title">IOPS/TiB</block>
  <block id="a0746619a848c7d48f648ce50934b43d" category="paragraph">In questa sezione vengono visualizzati i grafici di input-output per i carichi di lavoro nel volume in base all'intervallo di date della query. Vengono visualizzati gli IOPS di picco per il livello di servizio e gli IOPS correnti (negli ultimi cinque minuti, non in base all'intervallo di date della query), insieme agli IOPS minimi, massimi e medi per l'intervallo di tempo, in IOPS/TiB.</block>
  <block id="39b7678a1c994ad158e2003e86860ff2" category="inline-image-macro">IOPS del grafico</block>
  <block id="6eef5220ce0ee019d4add6ef8f2212e8" category="paragraph"><block ref="6eef5220ce0ee019d4add6ef8f2212e8" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="35484398406e066f146becbf5ade9a1f" category="section-title">Throughput (Mbps/TiB)</block>
  <block id="da4fa7ec69d7af1bb610207a3c277040" category="paragraph">In questa sezione vengono visualizzati i grafici del throughput per i carichi di lavoro nel volume in base all'intervallo di date della query. Vengono visualizzati il throughput massimo per il livello di servizio (SLO Max) e il throughput corrente (negli ultimi cinque minuti, non in base all'intervallo di date della query), insieme al throughput minimo, massimo e medio per l'intervallo di tempo, in Mbps/TiB.</block>
  <block id="7f753ebf99003e3a50de147adbf5688c" category="inline-image-macro">Grafici della produttività</block>
  <block id="ded93b2a5ebed6aba8869fc052419dbb" category="paragraph"><block ref="ded93b2a5ebed6aba8869fc052419dbb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="561523f74b83ed5c17b02cb73ff8a80e" category="section-title">Latenza (ms)</block>
  <block id="e2ca784e5909e7dac9c413d2bf636dac" category="paragraph">In questa sezione vengono visualizzati i grafici della latenza per i carichi di lavoro nel volume in base all'intervallo di date della query. Vengono visualizzate la latenza massima per il livello di servizio (destinazione SLO) e la latenza corrente (negli ultimi cinque minuti, non in base all'intervallo di date della query), insieme alla latenza minima, massima e media per l'intervallo di tempo, in millisecondi.</block>
  <block id="edf72d8b9161ba73ea48bf2e68fe9aed" category="paragraph">Questo grafico ha i seguenti colori:</block>
  <block id="81989d847dc8278048053c5d03a4bea2" category="list-text">Blu chiaro: _Latenza_. Si tratta della latenza effettiva che include qualsiasi latenza diversa dal servizio Keystone. Ciò potrebbe includere una latenza aggiuntiva, ad esempio la latenza che si verifica tra la rete e il client.</block>
  <block id="4c8726ebb2509982ab96801bddd96ce9" category="list-text">Blu scuro: _Latenza effettiva_. La latenza effettiva è la latenza applicabile solo al servizio Keystone in relazione al tuo SLA.</block>
  <block id="ff4b5372ded8ea29de7805373e0a5338" category="inline-image-macro">grafici delle prestazioni</block>
  <block id="f00c097e03b4ce4a62527a13752de77d" category="paragraph"><block ref="f00c097e03b4ce4a62527a13752de77d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b8e154beb0e4292a33a0a1882f0e5a11" category="section-title">TIB (Logical Used)</block>
  <block id="72870aad377aa9744011edff931cfbe7" category="paragraph">Questa sezione visualizza le capacità del volume oggetto del provisioning e quelle logiche utilizzate. La capacità logica utilizzata corrente (negli ultimi cinque minuti, non in base all'intervallo di date della query), insieme all'utilizzo minimo, massimo e medio per l'intervallo di tempo vengono visualizzati in Tibs. In questo grafico, l'area grigia rappresenta la capacità di commit e il grafico giallo indica l'utilizzo logico.</block>
  <block id="55501f4ad85eceeadd5249ad583111f6" category="inline-image-macro">grafico della capacità logica utilizzata</block>
  <block id="5d511ef587684e994c938c0e19441988" category="paragraph"><block ref="5d511ef587684e994c938c0e19441988" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="99f9f3f7fd3897f360e290d6916cfe33" category="paragraph">Nell'ambito dell'implementazione del servizio Keystone, NetApp monitora e misura continuamente il consumo del servizio. Almeno una volta ogni cinque minuti, il sistema genera un record di consumo, con i dettagli della capacità corrente consumata per l'abbonamento. Questi record vengono aggregati nel periodo di fatturazione per generare fatture e report sull'utilizzo.</block>
  <block id="308838aa7669887098042a1899ce59bc" category="list-text">I volumi clonati non possono essere caricati purché le loro dimensioni siano inferiori al 10% del volume principale (la capacità fisica utilizzata nel volume clone rispetto alla capacità fisica utilizzata nel volume principale).</block>
  <block id="80a3381e7f0324d1481403cc81d8b605" category="list-text">Non esiste un Grace period di 24 ore per i volumi clonati, ma vengono prese in considerazione solo le dimensioni del clone.</block>
  <block id="5e46e614581cd458f9521294062d3783" category="list-text">Una volta che il volume clone supera il 10% delle dimensioni fisiche dell'immagine principale, il clone viene fatturato come volume standard (capacità logica utilizzata).</block>
</blocks>